10月1日 五區革命

黨鐵而家係運狗車，我地失去黨鐵快速移動、打遊擊戰的本錢
抗爭而家應該要進入遍地開花、多區同時革命階段
8月5日七區太多區令記者鏡頭無法完全覆蓋，因此建議五區革命

【Ｑ＆Ａ】
Ｑ：為甚麼是五區集會？
Ａ：（１）原區戰鬥，避免黨鐵封站令區外人難以轉場
（２）五區針對五大警區，令警力不敢隨意調動到其他區集中優勢兵力
（３）蘋果／立場／獨媒／有線／NOW 應該可以完全覆蓋五區
（４）五區集會對應五大訴求，缺一不可

Ｑ：五區選擇準則？
Ａ：（１）針對五大警區，一警區一個集合點
（２）安全第一（撤退路線？黃區？鄉黑地盤？）
（３）該區應有戰略目標

【建議五區地點】
金鐘
（１）港島、將軍澳集合點
（２）戰略目標：政總／狗總／中聯辦／禮賓府／立法會..........不能盡錄

旺角
（１）西九龍、荃灣集合點
（２）戰略目標：高鐵
（３）四通八達

觀塘／黃大仙
（１）東九龍、將軍澳集合點
（２）戰略目標：監控燈柱
（３）觀塘廢老紅區 v.s. 黃大仙深黃區

沙田
（１）上水、大埔、馬鞍山、大圍集合點
（２）戰略目標：馬場
（３）深黃區
（４）四通八達

屯門
（１）屯、元、天集合點
（２）戰略目標：屯門公園／圍村？
（３）較元朗交通方便
（４）鄉黑勢力

一齊學術討論

8月5 七區集會參考

五大警區

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

推

同意

五區革命

推唔郁

有用post

諗漏左一樣野，仲有各區商場是否安全等

push 各區革命可分散警力，今次光復屯門明顯比上次多狗。

果日大家唔好諗住坐交通工具
行到返屋企最好
行唔到就要有唔返屋企既覺悟

馬場都叫交通四通八達?

推
十月一賀佢老母

沙田行去馬場？
brainstorm下

五區革命最好要最後搵到個位匯合，大反擊

嚟多次十八區會唔會可以分散更多警力？

純粹驚無咁多記者，無鏡頭危險好多

回歸祖國紀念碑
紀念碑的定名與籌建，早於1996年5月25日經全國人民代表大會香港特別行政區籌備委員會作出決議，通過建立香港回歸祖國紀念碑，以「永久紀念香港回歸祖國」，並且建議由香港特別行政區政府負責籌建。政府於1998年7月成立「香港回歸祖國紀念碑工作小組」，由梁振英擔任主席，並且於同年9至11月期間公開徵求設計建議[2]，期間收到250份紀念碑設計圖案、250份碑文稿件。

當日集會係五區，仲有地方零聲衝突，天水圍壕溝戰

十一

大埔戰略目標
不過大埔交通好唔方便，隔離仲有狗屋

呢個要推

留係自己區最好

push

同意分區
721 811 831 新屋嶺

點解馬場係目標?

推 支持

九龍塘區呢屌

推番呢d戰術po上頂

jer jer

推
要大量文宣

Push

我係參考劉細良呢段片
仲有當日有國慶馬跑

夜晚要合體，不退

多d 區啦 咁少仲留力咩 記者方面你預告定自在安排啦 洗撚擔心咩

日頭先搵一個位升旗唱國歌
然後分五區開戰
最後合流總反擊

so?
馬場同政權有咩關係

屌你仲少過8月5

[集中post] 921 光復屯門, 元朗恐襲靜坐遊行及各區衝突即時討論區 post 2

麻煩幫手推返今日既行動post 手足未安全

推llmch

全民雞尾酒

其實可考慮原區革命
熟悉地型 容易逃離

我記得8月5 七區 + 天水圍自發好似最後有啲地方係覆蓋唔到
我驚無鏡頭更加危險

721 811 831 新屋嶺

屯門牛要報仇

如果可以十八區一齊搞就震撼

同埋 人散 和理非會怕唔出黎
最最變左 區區幾百人

一日兩個活動人已唔夠
分5區 人力好分散

人都分散，難照應。

721 811 831 sun uk ling

港島以外嘅區建議達成戰略目標就去其他區支援
戰線愈多兵力耗損就愈嚴重
唔建議留低同黑警對打

五區總攻

五區太少
港島已經值得拆兩區
新界東可以拆大埔同沙田
荃葵青自己都可以一區
最重要係可以自己留喺自己區，走都方便好多

我認為十月一重點唔應該係衝突，而係「賀國慶」

分區還分區
一定要有樣野區區都做去令個畫面同印象一致返
例如黑氣球

支持

有得諗

五區，跟住搵一個地方大會師

點解唔十八區？

係呀

8月5日 罷工 都證明左人分散 效用大

賀佢生日 梗係要濟濟一堂 先有威力

討論下

自己區真係會最勇武
又熟路又多地方避難

呢個啱

*效用唔大

五區咁少?

出左去 唔一定同日翻到屋企

金鐘好有意義，但太易出水炮車

揮旗仔定做乜好

我建議930出手 留守到第二日

推！
721唔見人！
831打死人！

參考85
101遍地開花

不過亦都路闊多路走難圍

推推推 一齊討論

值得討論

支持！

721 831 新屋嶺

建議集中兵力
擇五區深黃地帶集會
之後再打快閃 咁樣會好好多

PUSH

加上以上次85嘅經驗
大埔比較少記者
少鏡頭會比較危險

自己區幫黨鐵站自爆好過啦

PUSH!

重點唔好唔記得仍然放返喺傳統港島遊行
好多中年黃絲剩係識去民陣遊行

其實升旗係朝早8點，有冇得諗好似71咁朝早(前一晚)已經開始
或者由929直接開三日波

why 馬埸?

Pish

我推

推呢個
對抗交通打壓

值得推

18區最怕唔夠人
依家地區遊行都唔搭了(主因係黨鐵封交通)

正解 9293已經證實左

85 都唔震撼
一定要大會師 先有賀佢大壽的味道

大埔和理非好多

推爆

馬場無路走的

如果新界，大埔好過沙田
大埔行去沙田大圍同北區都仲係合理距離
相反沙田行去北區就

可討論

推 仲有十日

推唔到

咁就唔怕黨鐵 ，大家去翻自己果區又熟d

好似咁71
唔好唔記得強國係朝早8點升旗呀

終於有戰略post

推呢個
各區開花

好難先分區遊行再大會師 因為黨鐵一定會停同一定會封路 所以一係就一早全部人出晒去同一度 一係就真係各區分區搞

BOOK定酒店

Agger

只驚好似92 93咁冇人

推！

荃灣

問題係冇咁多人

85嗰日大埔太和路記者至少廿個以上 都唔算少架喇

但會怕清場 依家唔同以前 要有612個勢 全世界勁早到

推戰略post

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

港島人表示金鐘一定要
其他地區好難走 又唔識路

之後邊度搞就交俾手足

過黎九龍城啦
紅土友一次TG都未食過呀

能唔能夠將 五區革命 & 全球民主人鏈 合作搞？

全球民主人鏈係要與北京共匪70周年典禮 / 閱兵對沖

全球支持民主自由既人類同時著黑衫進行！

(一年一次機會盡量唔好受時差影響)

到時全球電視直播會同時直播全球民主人鏈 與 匪慶閱兵，相映成趣！

應該以慶祝國慶為由
用集會代替遊行
盡量申請不反對通知
吸引和理非註場

五區唔夠
其實唔洗諗記者問題
記者會auto 幫大家搞掂
反而愈多區先愈安全

今時今日要be water

都唔錯 由期黃大仙

根本每區一萬人已經好多

金鐘pp都得
元朗yogo 好似都ok

721 831

一定
和理非始終佔多數，佢地要人多先會出
仲要出師有名佔道德高地-打倒白色惡佈

唔洗阻升旗，佢地重防，格硬攻係捉蟲

同意 真心會勇啲

經過今日，覺得兩睇。屯門，yoho 小左人可能係因為好多入唔到，塞到都完。

集中可能會多D人，但有幾多會係塞住，拉左，都未到？同埋，見到今次又會部份人唔敢出，怕難走。唔好話人驚就唔好出，事實上係風險越低就越多人。

討論下啦。

真心最好原區

再黎遍地開花

冇計，大埔，上水，粉嶺都係老人區，
而且有一半係鄉郊地區
新界西因為有新屋邨，比較多年輕人

612 721 831

光復香港 時代革命

推 一路都覺得係自己區效果最好

推 時代革命

幾好

3萬解放軍 vs 數百勇武
唔好出屎橋啦，集中去返港島！

三區好d 港九新界
先訂目標建築物

5區革命

贊成

如果多區同時革命
同時有幾隊精兵攻幾個重要戰略目標
咁應該好精彩

呢個係灣仔
大埔係紀念塔同十周年碑

係呀。要人出黎就要係參與者角度去唸

人數先係關鍵

推
行動POST呀
唔好輸比五毛好冇?

推，分散警力更易捉落單狗

101紅日大家都識出人數應該唔擔心
相反建議有正線/副戰線
聲東擊西正線港島遊行 副線5區18區

加埋葵芳啦

8月5係成功引起多區關注既一日
亦令到唔離開自己區既中老年人見識到黑警有幾仆街

柒左Sor

啱，分區就唔好再大會師啦。所以諗清楚。

我有個idea 個日7點/8點
搵一個唔係官方用 但多注目點嘅旗杆
早上集結人 用glory to hk 升一支自己嘅旗 港旗/黑旗

諗得過

認同 eventually 要合體

仆街，大家係要討論，唔係淨係推post

極之同意玩遍地開花，不過會唔會怕太少人知因為我覺得有唔少人係慣咗大遊行都係喺港島搞

18區

同意，大家仲停留緊警力不足嘅時代，明明自從8.5號之後中共見到仆晒街，即刻大量公安武警幫拖，自始之後未見過人手不足問題

諗起都期待

真

屯門牛狂推中

之後接其他活動

推呀屌

去旅行就梗係玩足三日兩夜 有冇得諗

推 721 831 新屋領

推行動po

唔認同合體
夜晚合完好難返屋企

黃大仙人出黎！

必須承認我哋用開嘅遊行方式（各區遊行）同埋入機場抗爭嘅方法（當然可以睇埋聽日4.0會點，舊有模式唔work）已經完全失敗，要搵一條新嘅抗爭模式，如果唔係呢場運動將會暫時停咗落嚟。

每區自己升旗。

8 5 7區集會嗰日其實係好勇武
gchi

落樂富

推
要整文宣

係決定就要快

當時資訊量爆炸，全部變晒勇武主場
但是你十一國殤用遊行人數去震撼是有必要性，唔同意分區搞。

開始煲文宣

繼續七區啦
你無啦啦減走兩區做乜鳩

有主線 有副線

推呢個
早過佢升旗
最好霸埋佢升旗時段
e.g. 0730-0830

推爆！！！

當時85都花左一段時間煲

好感動，終於有人正視十月一
十月一，五區革命
我覺得要五區攻堅，其中一區成功，我地就有籌碼

再唔係多區搞升旗

將軍澳 + 港島 第一次東西夾擊 已經分散人。

和理非只會參加一場
分5區人數會吃力

85當時仲有黨鐵

呢啲有用嘅po幾百個comment都唔上熱門
啲垃圾幾廿個就上到頂

荃灣？

自己升旗可以留返1010 點睇

合體就係預左唔返屋企
不過可唔可以四五日內打倒政權係未知之數

有無多d意見 呢個我覺得意義同埋效果都好好

荃灣要一席

行動post 推

十月一號 十八區慶祝地點已出！！！幫手宣傳

隔離又話18區，即係點啊！

利申：點都會出黎

831

去馬場好似效果唔大

但係10月10唔係假期喎

推，行動 post

Push 分5區怕唔怕夠唔夠人 今日屯門唔算多人

總之跟8.5劇本去做
10.1一定要係8.5升級版

將軍澳都係

如果無會師， 就無威力。
我地要出師有命， 打倒白色惡佈
吸 和理非出黎

好提議 最中意依啲拋磚post

推集中五區

認同

求下大家，主場必然是港島。
你分5區有三害，資訊量爆炸，記者不足(平時咁多記者都影唔晒被捕手足，你一區一間玩咩)，勇武唔夠人啊(當日一定無限量解放軍南下扮popo，除左200萬人踏沉港島之外，你分區搞是想送死)

推撚爆佢

賀佢老母

五區升旗

五或七都ok，十八就唔好啦。

五區比85集中，大家又可以近番自己
熟路易走路

推有用post

推呀

G持push

8.5嘅進取版

西環！只要虛張聲勢，幾十人個街坊裝都要擺暴狗布防。
禮賓府！只要虛張聲勢，十零人去遞信，都要擺暴狗布防。
星期一至五中環港交所，春袋。香港最大春袋唔係機場 唔係立會
係港交所
就算沙士時期每日交易額創新低都40億
8月平均每日交易額86億
搞一個半晝已經夠收政府皮

psuh

一定係分區好，尤其依家有水炮車，唔可以一次過應付咁多區
仲有分區會令做開清場嘅黑警分散，出現更多未上過前線嘅新手黑警
上面有講到集合唱歌分散各區最後再集合，我唔太建議咁樣，轉一次場太高風險俾佢截尤其一早決定嘅地方而唔係現場決定嘅轉場，佢有哂準備搞你，轉場依家野到時決定比較好
最後和理非嘅，希望由依家開始你地可以儲氣，到時突破自己心理關口

五區一齊升黑旗有無得諗

分區好，最緊要行到返屋企

終於有行動post上熱門

一

荃青人可以去邊 上面幾個地點好似都唔係幾就腳

幾好
呢幾次發現
區外人真係好難玩

721 831 新屋領

五區升旗 （願榮光歸香港）
完事 〉一區匯師/五區起義

五大訴求

港島南區？

要比當日85 更加成功, 更加震撼

太散驚和理非反而唔肯出，集中啲佢地感覺安全啲

參考番8.5日打大交，淨低嘅全部是勇武，和理非返晒屋企，如果唔是當日未有大量公安早就拉晒，共黨見唔夠人班馬，呢刻未再見到唔夠人 唔好搞地區啦，集中港島，人一分散就好危險㗎啦

升黑旗
燒黨旗

721 831 ，101賀佢老母

推！！！！

推，期待更多細節

好想住黃大仙

929 又有
要求930手足休息日
連踩三日攰得濟實比狗圍捕

我覺得係， 831港島無不反對通知書
和理非會出因為知道人多

和理非始終係多數
要人數就要係佢地角度唸

1/10要遍地開花

請大家幫手推此post:
【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

點解話中共最驚青天白日滿地紅（以及黑警阻撓高舉中華民國國旗嘅往績）：

神州青年服務社在公眾場所活動中揮舞中華民國國旗常遭遇打壓，如在2008年台灣總統大選舉行時，團體在旺角行人專用區直播總統大選開票情況，但老社員事前被中共人民政府駐特別行政區聯絡辦公室施壓，表明不希望看到青天白日滿地紅旗，「連佈景板遣詞用字也欲知道，不太接受佈景板印有『中華民國』字眼。」[1]

前社長林偉棠先生指當時直播時，警察給予「溫馨提示」，以「擔心團體取出青天白日滿地紅旗會與其他人引起衝突」為由，阻止他們揮動中華民國國旗。團體中有人慾取出旗幟揮舞遭警察干預，支持者即時收回，但到最後宣佈結果時，支持者也不理會警察，取出大堆中華民國國旗舞動，警察也無可奈何。

簡單啲講，青天白日滿地紅旗，同埋中華民國正統係匪共嘅春袋，大家十一想落中共面就要高舉高掛中華民國國旗同埋美國國旗！

只怪香港人太依賴黨鐵
唔認同交通困難就代表失敗，唔可以比黨鐵香港人承認冇左佢＝自動戒嚴

8.5當日搞得成功咖
就算聚一億人係港島，打嘅都係金鐘水馬前個三百人，仲要食水砲車
分開七區，進取啲，轉捩點出現嘅機會都大啲

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

又唔係完全失敗嘅，對家會應變，咁我地都要。

荃葵青玩邊到呢請問？

8.5個日唔是話大埔和理非食花生區居多，完全唔夠人咩

good idea!

TST好過旺角
遊客>MK仔

push
10.1一撚定要搞大佢

為大家安全 推

推番行動po上黎

我驚宜家拉左千幾人 剩低嘅勇武覆蓋唔到五區

仲可能唔止得一日，需要好強嘅戰鬥力，同好清晰嘅目標。目標達到後，要策略性咁散到

旺角

點解係狗目標？
十一目標應該係乜？
七一大家目標係乜？當時想做乜？做唔到乜？結果轉而做咗乜？

係咪應該傾下為乜先？點解係搞狗？

支持，狗一定放重係升旗同國難酒會，變相無力分散五區

重點係堅要大宣傳
每區都一定要夠多人

港島個part agger
至少可以拆開東同西

呢個okay wor

金鐘真係唔建議 次次都係天橋/添馬個邊射落嚟 太傷 同埋拆曬野冇野做rb

班狗實會喺定嗰D地方捕鳩你，等未齊人之前就嚇到你唔敢出。人照集齊，做咩就Be water啦，唔喺每次都要衝同守

比日休息

930真係要抖一抖 連踩真係唔掂

我覺得可以參考7.1 Mode,但是呢家抄唔到，因為早清場就會沒鐵，晏就港島遊行人數會仆晒街！

928 929 101唔係end game但香港人一定全力進攻

跟反8月5分7區好似岩岩好，想be water 既，可以搞埋自己個區附近既幾個點(follow 黨鐵路線),例如荃灣公園開始，去埋大窩口，葵興同葵芳，然後攰就入週邊大商場抖，塞埋商場落閘就最好！

呢個提議似乎唔錯

大埔上次已經證明咗不利我地
不論係地形定勇武lvl

推 唔想一大堆比狗拉

升旗？

要開始搞文宣圖同搵目的

每區一、兩萬人已經夠多，仲有得返屋企
出港島，如果夜晚無勝算，我點返屋企

之後點行落去好重要，可預視到呢個革命係十幾年嘅事，但係呢場運動就唔知，點樣再recall返D人好重要。

pish

旺角係咪轉返尖沙咀/深水埗安全啲

同埋不如討論下每區當日行動 姐係每區嘅目標係咩 如果唔係有一堆人出咗嚟淨係set下road block咁好無阻嚇力

唔一定要勇武嘅，Be water my fd

agger

85咁最好 地區戰

我同意，大家唔好做天真嬌啦。當日你是條街到見到有3000解放警都唔出奇，佢大把人你分區你夠玩，到時候和理非提早完場返屋企 照915劇本咪幾好囉

到香港人出大絕
928 929 101一連四日全力賀國慶

想問好耐 點解唔做九龍塘

雖然做啲象徵性嘅嘢好膠 但十一要做

荃葵青揀一區

全港開party

？

721 811 831

十一點會冇人出

推
十月一 送大禮

旗一支就夠 其他黑氣球好似震撼啲

人數好似傾向929同全世界一齊搞

集中港島唔係唔得，係咪長期佔領先
放心，勇武係會變出黎

有d係廢老藍屍區，如上水，元朗呢d,果區巴絲會好危險

請大家幫手推此post:
【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

點解話中共最驚青天白日滿地紅（以及黑警阻撓高舉中華民國國旗嘅往績）：

神州青年服務社在公眾場所活動中揮舞中華民國國旗常遭遇打壓，如在2008年台灣總統大選舉行時，團體在旺角行人專用區直播總統大選開票情況，但老社員事前被中共人民政府駐特別行政區聯絡辦公室施壓，表明不希望看到青天白日滿地紅旗，「連佈景板遣詞用字也欲知道，不太接受佈景板印有『中華民國』字眼。」[1]

前社長林偉棠先生指當時直播時，警察給予「溫馨提示」，以「擔心團體取出青天白日滿地紅旗會與其他人引起衝突」為由，阻止他們揮動中華民國國旗。團體中有人慾取出旗幟揮舞遭警察干預，支持者即時收回，但到最後宣佈結果時，支持者也不理會警察，取出大堆中華民國國旗舞動，警察也無可奈何。

簡單啲講，青天白日滿地紅旗，同埋中華民國正統係匪共嘅春袋，大家十一想落中共面就要高舉高掛中華民國國旗同埋美國國旗！

五區革命效果圖如下：

記得要率先攻佔所有嘅天橋

一系18區集會
再爆狗鐵
一次爆18區佢都幾大鑊

大陸武警入警隊 已經係事實
分散警力好難成立

荃灣要

你集中去港島無車走被人圍捕就真係屎橋on99

正解 其實好多人上左年紀體力唔夠
仲有一星期文宣大家平日做下運動儲定D體力

馬場有可能會停跑馬 可能連入都唔洗入

大家請正視連登已經淪陷左

同意
有戰略目標，先會知進退
完成目標就轉場，唔會鳩守打陣地戰

係有人出，但玩咁多區，人會分散
如果個區少人， 和理就會選擇唔出

推吓，可以討論一吓，但旺角區會唔會好難走?
同埋沙田區冇左bus唔係都好難走咩?

搞高鐵不如搞埋西隧 尖沙嘴集合

我覺得而家文宣方面，雖然資訊係好充足，但係缺乏左主動同市民互動嘅情況令到呢個月，號召力弱左，唔夠78月咁強我地可以諗下點樣加強返

你上半句講得沒錯，但是抱歉我未見到1/2萬人留守打過，到時候咪淨低極小數勇武，然之後點面對 我知返屋企是一個大問題，但是10.1最有用是百萬人賀大壽

目的就點都唔係搞狗（所以黃大仙都唔好圍狗屋啦），建議舉撚曬所有國家嘅旗，中共國旗就放係地下任人踐踏。

利申黃大仙街坊

推，要及早準備定行動

I’m in

呢個方法行咗好耐，真心唔work要轉下

推一推

一停黨鐵 所有人集中晒一個區會好危險
而且唔熟路 更加易比班恐怖分子圍

721 831 新屋嶺 推

元屯天不如去荃灣

好似打online game咁 都會有task做

荃葵青點好

集埋上便意見，我覺得要問一個基本問題，10.1個目的係乜？
1，要團結香港人，震撼國際？
2，定係要搞到D狗顧唔點？

如1就集中好D，如2就分區。

推左先

旺角啲狗玩到熟 一封地鐵同馬路就好難走
如果改荃灣點睇？

可以有兩個層面
1010升得香港旗係吸引國際視野，有一定人數有記者快閃就得
睇情況可以兩日都做，why not both

唔夠人都拆左架狗車同食左過百粒tg

荃灣上次慘敗

可以分8-10區
以大區作為中心
其他周邊細區就加入最近既大區

18區太散, 怕到時部分區人數太少

要大力宣揚係和理非集會，先可以好似之前78月咁多人參與

85同今日情況有好多地方唔同左
be water

荃灣一區

開多個荃灣區啦不如 荃葵青人有啲尷尬

85荃灣如入無人之境

比日930手足休息
攰死人 隨時10月1義士變烈士白白送頭

85刀手Cls

有目標更容易聚人 要搵個10月1號出嚟嘅目標

荃葵青要自己開條囉

推呀 屌你老母！

85荃灣好多人喎 但個個快閃狗屋 跑嚟跑去姐

分主戰線 多區副戰線

七區集會唔應該再針對狗屋
佢地真係涼住冷氣射9你

黨鐵 狗舍 福建幫 黑社會

各有各做

晨早三隧齊封，紅隧主隊去賀一賀佢
此為頭炮

有冇異議？

但要夠人同埋夠早

新城市
雖然我覺得新鴻基上次之後淆曬底
新城市晚晚變革命基地

新城市較好?商場內較易守。交通都四通八達，大圍可上獅山出黃大仙

單從勇武打交而言，留是自己區性價比一定最高。但是你咁樣單人匹馬好危險 同樣我真是唔明支共條仆街唔會當日放大量解放軍增加人手拉人，區區分夠100隻伏你100幾個勇武

留名

冇

勇武和理非合而為一
出盡全力，冇底線

呢次要有組織啲

朝早一定唔夠人

P牌推唔到
10/1 一齊街坊落區賀國慶
有咩事可即刻返家
仲洗坐黨鐵dklm

想講分區聚人，畫面一樣可以震撼
某程度上視乎你做啲咩
例如人手一個黑氣球
幾區同時升香港旗，唱願榮光

Agger 要系統d

我諗漏左而家外媒多過8月5
我覺得５／７區都係無問題，因為應該夠記者COVER，

我覺得問題係當區一定要有戰略目標，完成就走
如果唔係大家鳩守打陣地戰／圍狗屋係無意思

荃灣戰略目標係打二陂坊？鄉黑勢力會幾危險下

學術討論

最好多區都可以連接
方便支援
玩反包圍

be water

達到目的要散

記住

要得利，然後保本

再下一城

文宣和理非提供魔法/鍊金術素材清單到現在比生產系大佬

十月一 我要全港十八區 睇神獸

得一次機會 要世界級大遊行

咁乜都唔好搞

要開始文宣

主戰線 副戰線

升黑旗同埋唱榮光，舉美國國旗之外再加埋如下場景重現香港各處，我已經想像到個畫面會好震憾（同時可以做到聲援台灣最近同兩國斷交之事）：

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

分三大區
香港，九龍，新界

之後再分細區

p牌也要推

連接已經冇用
隨時都可以封你

Agger 荃葵青人可以考慮搞二坡坊 對準鄉黑勢力

岩

接力

10/1賀佢老母

唔贊成係10月1分區,因為10月1最主要係落佢面
人多係一區先最有視覺效果

y

嗰日係要揀太和路條大闊路同狗屋玩陣地先咁不利

務求要佢地一樣都失敗搞唔到

g

推呀！
係返自己個幾區行動
一黎熟路啲
二黎玩完即閃返屋企

遍地開花 革命先可以成功

建議同區家長車可以的話近近地接下小朋友返屋企。

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
堅持就勝利架啦各位手足

っっっw

唔好分散，要集中返一齊

要盡早制定逃走路線及可行交通路線懶人包，大大力係港鐵站附近宣傳先可以吸引多d人

荃灣有兩間狗屋 再打二陂坡我諗唔夠時間

仲有一星期推返721宣言，其實冇乜人知

荃灣主力係搞掂鄉黑 但會唔會考慮搵樣野七區一齊做？可以make noise 之餘 又要俾到壓力政府 我見樓上講七區同時宣讀成立臨時立法會宣言幾好

不過講真大埔上水沙田啲交通冇咗黨鐵真係唔係幾掂

係
沙田有沙田柚backup係相對安全既

推 10.1 戰線

要快閃

睇下民陣點先

二百萬人夠唔夠視覺效果?
然後呢

9.15 已經證明拉小左人(星期六日~96(22北角)), 8.5個日拉左好撚幾多啊(148人), 雖然有70個因為何式凝

荃灣可以一波之後be water去其他區支援

Lm

頭炮
封三隧，紅隧主隊去灣仔賀一賀佢
然後全散

主戰
日間分五區集結，升旗唱歌

be water

最後
游擊野戰自由活動

單車可唔可行

如果做到當然想搞百萬賀大壽啦
但做鬼到咩，又封鐵又唔出不反對，和理非邊敢出黎呀

多區集會原意就係等大家出門容易撤退又容易，成本低
以和平集會做招來的話，應該唔少和理非願意參加，因為都只係放假落街「唱下歌，屌下共產黨，揮下旗」
最重要係個message「賀國慶」

有道理

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

青天白日滿地紅旗，同埋中華民國正統係匪共嘅春袋，建議大家十一想落中共面就要高舉高掛中華民國國旗同埋美國國旗！

..

都好喎 荃灣人快閃完可以去甚他區支援 嚟個會師都好

8.5當日搞得成功是人手不足, 當時未聽過有公安/武警, 當晚有相影到班真狗累到仆街。

其實真勇武頂盡得幾百個，不宜分太散。如果目標係要分散警力，不如直接香港九龍新界咁分三個點，揀最多遊客嘅地方？例如：港島去中環，九龍去尖沙咀，新界去沙田？

分區嘅條件應該要係可以行路都返到屋企
樓主將TKO同港島 九龍分做同一區 唔係諗住搭党铁呀？

9.15 同樣做到, 而且有60~80萬人backup

十八區嗰啲你哋平時就要做啦，呢啲日子先嚟搞？

見樓上有人話人數要集中先落到中共面 會唔會考慮每區快閃完之後嚟個七區會師呢？

吓 嗰日大埔已經有同志喇喎

唔建議搞馬場
上次何妖搞到冇馬跑比廢老屌死
我地無謂比個藉口佢地嘈

而家人地控制晒交通咁滯，要破佢呢招就用腳 - 去最近自己嘅地方例如屋企附近地鐵站遊行，有狗最多返屋企，佢地一退又出返嚟。

30000隻狗，最多得 20000隻出動到，18區，每區1000左右咋。

推

18區太散，唔夠人cover每一區

有冇睇到？

我比較支持分區搞

到時租借法案搞掂咗咩?

要過海喎

101本身已經重兵灣仔狗一定會向大陸要兵

但是唔知好多人唔聽, 猛咁負評我地。

集中咪俾黨鐵控制交通囉

搶紅隧，行過去

你廢話嚟,上次七區,然後呢

支持 5區各有各做 和理非搞人鏈 勇武搞國旗

我諗漏左而家外媒多過8月5
我覺得５／７區都係無問題，因為應該夠記者COVER

我覺得問題係當區一定要有戰略目標，完成就走
如果唔係大家鳩守打陣地戰／圍狗屋係無意思

將軍澳戰略目標係逼佢放第一粒催淚彈？

唔同意？

商場晚晚成班人 入去靜坐, 貪食蛇移動
睇怕遲早有商場學機場/黨鐵咁申請禁制令
再玩埋搜身搜袋
正呀, 仲有人會入去買野?

唔係要打狗，係要集中訢求吧

一唔係朝早分區 下午會師？

推下先

有線黑警衝入商場

九龍揀黃大仙，因為黃大仙區真係點散都可以
就算步行既路程隨口up都可以數到幾個地方

，push

我地成日都諗勇武快閃，點解唔和理非加勇武快閃。

照樣港島大遊行，全程和平，銅鑼灣去到金鐘散。

跟住去一齊過海去九龍，佐敦行去旺角東

跟住去大圍行去沙田終點

純粹學術討論

agree

開放式討論，睇大家意見
分5區， 5區行動目的係咩 ?

唔係要打，係避免畀狗打。

上次七區，屯門靜到仆街，今次搞多次，輕鐵可以重建

港台影到黑警商場拉人

五區太小，做唔到屋企附近既威力，十八又太多，睇黎八區係最好

唔洗十八區咁多，數埋最多咪八區
都係一句，如果你有方法解決到封鐵同通知書問題，我一定支持你
我都出咗幾次post話要搞大遊行，但個個都認為封鐵同通知書係極大問題

推 五區革命

冇錯

睇呢個
10月1日 五區革命

#545 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

不如將之前G20整嘅「賀佢老母」poster 縮印狂印到時派比各區，成為連結各區集會嘅其中一個活動，賀爆70佢老母

要101五區七區就先要做好自己區連儂牆
手足加油
尤其各區和非手足，要進化到落樓下幫手

正
9月d活動太地區性好難join

睇呢個
10月1日 五區革命

#545 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

同意 屌上面班人沉迷8.5遍地開花大成功, 但是唔睇拉左150人(70天水圍), 個班人淨是負評, 港島8.31&9.15避免著裝搭鐵徹退已經證明好有用

18區一齊就即係革命

黨鐵點都會封， 觀塘個次 都封

除非5區搞，目的係想迫黨鐵停運一日

呢個 idea就okay

【10月1國殤日全民黑衣】 係咪都要同時發起全球民主人鍵：《The Global Democracy Way》?

沙田搞馬場會唔會困獸？

事實係冇問題 有85經驗 有時太遠反而唔想岀 而家重有黨鐵

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

推推推

支持依個五區開花計劃

係 同埋城門河散水好快
散去大圍同馬𩣑山

其實中環夜㬌最靚，名店林立，又多鬼佬

咁所以咪唔好集中一個地方

姐係日頭入港島 下午再分區？ 會唔會調轉好啲 日頭分區 快閃完鄉黑狗署 下午再入港島賀佢老母

咁唔係賀大壽
101 要出師有名
打狗 日日都是好日子，唔好浪費101 咁有象徵意義的日子

up

國慶啊見你玩5區大戰, 我是中共即時每區派1000解放軍做狗啦

屯門就黎多次政府合署

要多人先有回響

Tui

贊成五區，再打游擊

講事實討論下啫 唔使咁悔氣
過左咁耐都見到香港人係例遲，而家重要早起身，個難度大到呢

最成功早起嗰次係612, 因為有好明確嘅逼切性，但人數都唔算非常多
而家101雖然意義大，但無612咁殺到埋身，你期望有幾多人準時？
到時出左去嘅手足變condom咁點?

而家唔係話失敗主義，但如果明知個方法有問題都唔講咁唔洗傾啦
全連登變做誇誇群好未？

只要人多就會有大把人出 同埋自己果區都比較熟悉 有事起上黎都知點走 起碼會放心好多先 又唔使專登搭車出去 減低俾狗查既風險；但如果集中一區 我覺得好大機會就好似721中環果晚咁

朝早唔搞佢升旗不如乜都唔好做

驚返唔到屋企 我會寧願自己區搞 起碼行路都返到屋企又熟自己地頭

10月1日 五區革命

#545 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

毋寧死，和勇不分
香港人加油

同意 9.15就是主力港島, 好多真法師打得幾成功, 大量和理非掩護

有巴打擔心人手唔夠仲危險
但明明八月五區區都勁多勇武
其實反而係識路走, 先有本錢去勇武
例如以家我入元朗金鐵都死啦, 返個屋企兜幾廿轉

好多五毛洗地方向正確

其實而家新城市晚晚6點開始嗌口號嗌唔停到11點
晚晚都會堅持痴連儂牆入商場
沙田柚好撚癲

黨鐵玩到咁撚寸
喺返自己地頭聚到人
再遊擊好撚過啦

上次分8區其實警力都夠
反而勇武比人分散晒

nicewhy not both

所以咪話每區朝早都要set target 例如荃灣屯門就集中搞鄉黑 港島就集中搞升旗

92 93點同，根本無人罷工101係假期
而家想玩分區唔係因為85好成功，而係因為黨鐵可以隨時封區
走唔到一回事，嚇到一大班人唔敢黎呢

各自係自己個區起義已經可以解決黨鐵問題
只有分散，每區幾萬人，我地優勢已經可以maximize，佢每區只可以派千幾二千人，而且水炮車得三部，佢去得邊

好似今日咁
單區搞 外區入到黎仲點走

手足去最近自己嗰區，務求最短路程同最快捷返屋企
預咗冇公共交通工具搭，家長們發完夢就要攞車車仔仔返屋企
由於手足們都去最近嘅區，車程應該會較短，亦都可以車幾轉

所以宣傳時要派定一d逃走及交通路線懶人包

黃大仙都等得耐啦

九龍塘，尖沙咀，銅鑼灣
多遊客，易散，傷經濟，點解唔做呢

冇錯 85證明分散咁多區都係絕對夠人
集中一區反而係多咗好多冗餘嘅人塞住哂

光

不嬲發完夢都預左個晚番唔到屋企

同意以五區開花為名 分散警力
攻佔中聯辨為實

5區各舉美/英旗+唱國歌
盡量避免入各大商場同圍狗屋 佢一落閘就無地方走
圍狗屋只會送頭 放魔法快閃除外
同埋可以塞埋路 等班狗支援唔到
btw推

復

邊有慘敗 打遊擊打得幾好 係最後落單先出事

香

港

時

革

你要有明確目標，有推演，啲人明白，知道做乜，知道個意義喺邊，心甘情願咁樣出嚟
就以下呢個大綱，有冇真係睇下，諗諗可唔可以咁推演，有個sound good嘅plan先召集到人

頭炮
封三隧，紅隧主隊去灣仔賀一賀佢
然後全散

主戰
日間分五區集結，升旗唱歌

be water

最後
游擊野戰自由活動

金鐘要留意翻水車

仲有要宣傳到外國

命

**打狗 10月 搵個週未搞反警暴， 5區人人都會出***

今次101賀大壽， 用來打狗浪費左
對準政權打 黎搞 先過癮

agree
自己地頭就唔駛擔心交通
坐睇十一全港交通全封

幫推

請大家睇睇此post:
【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

點解話中共最驚青天白日滿地紅（以及黑警阻撓高舉中華民國國旗嘅往績）：

神州青年服務社在公眾場所活動中揮舞中華民國國旗常遭遇打壓，如在2008年台灣總統大選舉行時，團體在旺角行人專用區直播總統大選開票情況，但老社員事前被中共人民政府駐特別行政區聯絡辦公室施壓，表明不希望看到青天白日滿地紅旗，「連佈景板遣詞用字也欲知道，不太接受佈景板印有『中華民國』字眼。」[1]

前社長林偉棠先生指當時直播時，警察給予「溫馨提示」，以「擔心團體取出青天白日滿地紅旗會與其他人引起衝突」為由，阻止他們揮動中華民國國旗。團體中有人慾取出旗幟揮舞遭警察干預，支持者即時收回，但到最後宣佈結果時，支持者也不理會警察，取出大堆中華民國國旗舞動，警察也無可奈何。

簡單啲講，青天白日滿地紅旗，同埋中華民國正統係匪共嘅春袋，大家十一想落中共面就要高舉高掛中華民國國旗同埋美國國旗！

認同85分區太多唔夠記者,但具體分區同目標要諗諗

贊成！既然要搞到我哋冇退路⋯⋯就不如分五區，行到返屋企就返，行唔到就搵地方匿埋！非法入境者都識匿埋喺山頭，我哋為咗革命都一定要識呢樣野！

分區最大好處係自己地頭，進可攻退可守
快閃完返屋企衝個涼又得
唔夠物資即刻買又知埞
最緊要係冇交通問題

越早準備越好

上次分區之後,我覺得對家人手多咗,應該有武警幫手
我都係認為百萬賀壽係最穩陣
915都唔少人,10 1只會更多

仇恨係冇未來，我哋係要爭取我哋嘅未來

總唔好再圍狗署，求大家，最大風險又最低回報

如用來搞狗， 浪費左咁寶貴既一日

五大訴求！

八五都七區啦 十一先得嗰五區

缺一不可！

Push 10月1一於玩撚大佢

tui

重點係要睇下10.1老銅有冇大遊行

其實點解咁多人話唔好入商場
香港好多商場都四通八達，好難完全封死，新城市一戰已經證明大型商場對示威有優勢
入到去如果有一大班和理非做掩護，黑警衝入黎亦都好難拉到勇武

五軍之戰！

反而我覺得集中火力會好啲

對家唔夠人手仲可以調武警同公安落嚟，調到全香港每條街都有人守都仲得

但係我地前線唔夠人就只係捱打
甚至一包抄就大批手足犧牲

922 和你塞 和你shop

馬會上次已經讓步，更何況佢唔係政權
唔認同目標係馬場

沙田新城市加上政府合署先係對準政權

當然係搞國旗、唱歌同人鏈 係全世界面前令中共冇面

沙田 天水圍 黃大仙
三巨頭
再搭多兩個主線已夠

呢個GOOD

咁人數就係關鍵

你地睇下呢家有幾多狗

我哋要個full day plan

頭炮
封三隧，紅隧主隊去灣仔賀一賀佢
然後全散

主戰
日間分五區集結，升旗唱歌

be water

最後
游擊野戰自由活動

唔認同，商人仆街極都係要拉攏
敵人係政權！

仲講旺角？知唔知地勢幾咁垃圾

就算係自己果區 gear都係必須帶

同意十一五區

尖沙咀？

黨鐵運狗唔運人

金鐘係將軍澳集合？？

先搞個5區升旗活動得唔得
10.1 升支那旗就一定重兵駐守
衝到佢成數睇返7.1就知
咁不如我地號召更多人係五區自行升黑旗
再高唱願榮光歸香港 抵制佢個垃圾儀式
講白啲其實都好有自治立國意味

其實101如果人數不足 搞乜活動都係食得屎 就會變左手足係大日子俾黑警捉

可唔可以先令佢癱瘓，再集會

幫推 同埋想問一句 到底嗰日黑衫定孝衣

推
新屋嶺

咩打法都好
我覺得一撚定要升香港國旗唱香港國歌

仲有係10 1 二百萬人除咗視覺效果仲有意義,因為係10 1,
即係明確屌柒你共產黨

唔建議去灣仔賀佢
71已經見識過有幾重防

個人認為同佢同時搞
搶人搶鏡頭就ok

你最少要做到朝早佢升都升得唔安樂

你要有明確目標，有推演，啲人明白，知道做乜，知道個意義喺邊，心甘情願咁樣出嚟
就以下呢個大綱，有冇真係睇下，諗諗可唔可以咁推演，有個sound good嘅plan先召集到人

頭炮
封三隧，紅隧主隊去灣仔賀一賀佢
然後全散

主戰
日間分五區集結，升旗唱歌

be water

最後
游擊野戰自由活動

時間一定係同支那升旗禮同步進行

玩全日就要確保大部份人有心有力
頭炮 搞衰左， 尾兩場就玩完

同埋 612 係成功， 係因為目標清晰

搞馬場做乜？馬會都幫手刮咗何妖一巴。況且如果封咗港鐵馬場站，完全冇得走！

有好有唔好 睇個商場藍定黃 藍既話一落閘真係走唔到 所以我覺得可以唔入就盡量唔入啦

我同意個行為 但問題係個目標有少少問題
港島區既目標應該都唔需要講 因為大把

但我覺得應該由目標去分區而唔係為左分區而分區

姐係好似 機場 高鐵 中聯辦
咁樣好似合理好多?

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

只怕5區 分散左人 人唔夠。。

支持 收窄範圍 集中火力打狗

七一尾場邊個估到？未到最後都未輸

屌我和理非都好
我覺得101真係唔一定要開打
落中共面唔洗打打殺殺

Hi

建議早少少
等支那升旗嗰陣
啲cam已經live緊分區香港升旗禮

有呢個plan，起碼佢升得唔安樂，最好佢入室內

黑衫 但可以頭戴白巾 灑溪錢

18區
一於屌佢老母臭閪

最起碼一定要極多人一齊升旗唱歌
自由活動嘅嘢就

要10月1 遍地開花 賀佢老味

十一齊慶賀，五區有諗頭

同意遍地開心自己地頭會勇武啲
但如果係唔諗著起大型衝突嘅話比起「質」我覺得集中五區多啲「量」會好啲 始終國慶咁大件事要人多先震撼 而五區遊行係平衝兩者嘅辦法 而且五區又可以有代表五大訴求嘅抗爭意義
有錯歡迎指出一齊討論吓

幫手推

十一無理由唔出，開花

同佢同時升香港旗都唔安樂架
你人多少少已經威脅緊佢
但冇需要真係攻

推
仲有929...

P牌 手推

同意，你呢個係我plan個主菜

你要有明確目標，有推演，啲人明白，知道做乜，知道個意義喺邊，心甘情願咁樣出嚟
就以下呢個大綱，有冇真係睇下，諗諗可唔可以咁推演，有個sound good嘅plan先召集到人

頭炮
封三隧，紅隧主隊去灣仔賀一賀佢
然後全散

主戰
日間分五區集結，升旗唱歌

be water

最後
游擊野戰自由活動

我愛沙田友
咁係咪可以set 金鐘 沙田 元朗 ？
其他呢？

沙田上次714比人圍到圍城完全走唔到

10月1號要做到遍地開花，我建議18區都應該要入紙申請遊行，然後鋪天蓋地咁宣傳，就算到時比警閪ban咗啲人都會自動出嚟行街振興經濟。

推

話時話大埔係咪有監控燈柱 有嘅話到時應該要搞搞佢（未fc之前好快咁睇咗幾眼）

可以，中盤分區可以

你要有明確目標，有推演，啲人明白，知道做乜，知道個意義喺邊，心甘情願咁樣出嚟
就以下呢個大綱，有冇真係睇下，諗諗可唔可以咁推演，有個sound good嘅plan先召集到人

頭炮
封三隧，紅隧主隊去灣仔賀一賀佢
然後全散

主戰
日間分五區集結，升旗唱歌

be water

最後
游擊野戰自由活動

九東ready

無煙城市將軍澳 可能出唔到去？ 毒L自己玩

(推)罷買改善版

我真係覺得直接毀路最實際
條路爆左唔洗煩

國難日賀爆佢

西環應該預左狗重兵

其他區要有明顯戰略目標值得做先

Eg 要求集中營新屋嶺大揭秘？

真係唔可以依賴交通工具

做啲咩都要有audience ，你咁分要確保有，而朝早八點你搶唔到佢focus就即係做唔到嘢

所以有人講緊自己去返原區搞
方便走人
反正黨鐵係咪都封

黑旗唔啱用
用呢支啦
牽牛花係香港最常見嘅花種之一
郵政局都曾經響「香港花卉」特別郵票，用佢嚟代表香港嘅花卉
英文名 Morning Glory，日本人稱其為朝顏
即係朝頭早生氣勃勃嘅衝衝子
而且牽牛花極之粗生，生命力頑強，同香港人一樣咁命硬

空戰

推
721 811 831 新屋嶺

朝早要重炮搶佢focus

你要有明確目標，有推演，啲人明白，知道做乜，知道個意義喺邊，心甘情願咁樣出嚟
就以下呢個大綱，有冇真係睇下，諗諗可唔可以咁推演，有個sound good嘅plan先召集到人

頭炮
封三隧，紅隧主隊去灣仔賀一賀佢
然後全散

主戰
日間分五區集結，升旗唱歌

be water

最後
游擊野戰自由活動

建議帶衫換， 出街塔𨋢果套衫， 出左去就搵地方換。
返屋企之前換返出街果套衫。
以防d 人睇cam 捉人

係，馬場暫時似中立，唔應該推佢做敵人

Pushhhh

同意分區
推

高鐵？

跟

同意分區集會
揀多街坊增援陸路又方便既地點
党鐵停曬都唔驚
上次85就係咁搞全日都得

個plan有埋開始時間會好啲 同埋遊擊野戰自由活動有啲空泛 有冇例如去邊遊擊 快閃定點
最後鳩噏吓個人希望香港升旗禮要早國蝗國升旗禮 或者喺佢地唱佢地國歌嗰陣我地即刻大聲我地首歌

好驚個日會有大量手足送頭

全城掛黑旗？

其實5區玩， 黨鐵就冇可能封站， 最多只係封幾個。
大站更加封唔到。

我想賀大壽多D

推一推真係要推嘅post

我覺得可以

好喎，旗鏈

呢個正

推!!!!

十一咁大件事，你諗住叫街坊落一落街跟住去下午茶？

點解唔可以plan早午晚行動？

be water只係口號？

支持,分散戰線最好

唔好搞笑啦
你唔開打咪一樣比人打 唔通2019仲係金紫荊組人鏈呀 ?

全城同一時間唱歌升旗有冇得諗

同意， 最緊要有咩事散到水！
立即搵地方換衫，返屋企。
d 狗走晒又出返黎撚佢地

101party 前期籌備工作

分得太散？ 諗諗

搵人放哨

五區燒黨旗，冇犯法，和理非都做得

做翻正經野pushhh

咁你教我點樣可以口講開打又無通知書情況下召集和理非

用呢支點睇
牽牛花係香港最常見嘅花種之一
郵政局都曾經響「香港花卉」特別郵票，用佢嚟代表香港嘅花卉
英文名 Morning Glory，日本人稱其為朝顏
即係朝頭早生氣勃勃嘅衝衝子
而且牽牛花極之粗生，生命力頑強，同香港人一樣咁命硬

五區革命唔撚夠
要成個支那同香港一齊革命!!!

你都可以修正或者加插嘢落個plan，呢度大家討論

以上我唔寫咁長，唔想冇人睇，有人有興趣先延伸落去

各區入自己tg group.
每條街放哨兵。
搵人做傳訊兵， 有事立即散水。

922機場和你塞/沙田window shopping

927新屋嶺被捕者人權集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

上次8 5分區都好成功

暫時總結
分夠七區
金鐘
旺角
觀塘
黃大仙
沙田
屯門
荃灣

唔好以圍狗屋做目標

各區都捉左好多人不過

沙田搞政府合署好d
好似上次十八區集會咁

旺角垃圾地型
轉尖沙咀有冇得做

置頂

agger
唔好再搭黨鐵
巴士都唔得 依家狗會拎8達通紀錄
船更加唔好 喺碼頭等拉你

深水埗好D 定尖沙咀?

香港回歸十週年紀念雕塑由藝術名家文樓教授設計，以中國的「中」字為造型，豎立於公園之南，與回歸紀念塔互相輝映。

比個目標建議

你要有明確目標，有推演，啲人明白，知道做乜，知道個意義喺邊，心甘情願咁樣出嚟
就以下呢個大綱，有冇真係睇下，諗諗可唔可以咁推演，有個sound good嘅plan先召集到人

頭炮
朝早七點半，封三隧，紅隧主隊去灣仔賀一賀佢，等佢安安樂樂升佢個旗
然後全散be water

主戰
返去食個早餐，日間分五區集結，升我國旗，唱我國歌
be water

最後
隨時見機，游擊野戰，自由活動
be water

但係咁樣有兩個問題，第一啲人分散五區外媒影唔到墟冚嘅情況有機會比佢哋演繹成為參與人數減少。第二香港最重要嘅戰略目標全部都喺港島，其他區好大機會變成和理非唱歌集會或者圍警署送頭。

我反而建議再嚟多次迫爆港島，我然後我去相對冷門嘅戰略目標度集會，速龍調到過嚟之前轉場。如果Black bloc文宣做得好，佢哋好難知道手足下一個目標係邊

咁少前線點分五區

上次針對馬場成功係何狗
收皮啦樓主今次又叫人入
跑唔成場支国慶馬根本冇乜作用
因得班馬迷睇 又唔關政權事
賭唔到錢今次入晒示威者數

尖沙咀可以攻埋紅隧
但深水埗定唔到目標
另外黃大仙撚表示可以去晒觀塘

除非黃大仙有戰略目標

緊急 - 連登有問題？連仔唔該入一入黎

為分區而分區，可以講到明係方便市民參與，覺得冇問題，黨鐵同流合污全香港都睇到。

同埋，個人覺得果日唔使有其他議題，一個就夠，即係要攞返高度自治，雙普選。集中出國際，重申呢個先係香港人最重要訴求。

其他議題，警暴，春袋，清算黨鐵，可以留返第日。

18區賀佢老母

有用 入嚟討論

推
不過仲去金鐘?

係封哂港鐵嘅情況下 原區or去近d嘅區可以令更多人出黎 就算行都行到翻去

係個日先開始大量增援

本身日程個活動非常之好 如果你係和理非 著黑衫
就算周街行 可能口號標語都唔駛舉都已經有效影響到警察
好老實十月一日仲有個幻想係會和平完畢根本就好荒謬
依家根本就係和平遊行都會舉旗
都一百日仲未有依個覺悟我覺得真係偏誇張
或者不如理性d諗到底十月一日全日無事發生機率有幾低
大家都係自己人我都無理由同你吵大獲
大家加油

P

推 行動post必須長期置頂

你想夠人就要遷就下和理非 其實可以各有各做啫 最緊要夠人 得唔夠10%既人係勇武 如果果日活動得挑黑警機 你都唔使唸佢地肯出

港島至少分兩區，其實港島好大
觀塘同黃大仙可以合拼
沙田應考慮拆做沙田大埔，因為北區人極難走
旺角應該考慮轉尖沙咀

好

要針一d政府會死守的地方, 中聯辦 膠鐵 機場 之頪

你講果d係一定會封

其實係你諗得太簡單
下場有咩玩可以自己決定
但如果要召集大眾，係一定要用和平集會做招來架
當日五區集會都係咁，和理非集會過一段時間就自然變勇武主場

輕輕一推

咁一定啦
但係封尖沙咀 旺角 銅鑼灣呢d 佢可以唔理
連立法會都可以比人入

同意但沙田搞馬場好似無咩戰略價值？

如果要人數迫爆，可能都要考慮港島大遊行。

完左返五區燭光晚會，幫共產黨做喪事。

咁樣得唔得？

呢個我同意
聽沙田手足講 話佢地去夜晚都唔知做乜好 冇乜嘢可以做
係去到後尾先至玩燒警署 但係d狗都唔出嚟
要五區都搵目標 先有方向去打
記唔記得6，7月係有目標咁打 後來某程度上係為打而打

港島中聯辦，九龍高鐵，新界機場，一定要高價值的戰略目標，十一仲留力不如返維園唱歌。

五區革命 五大訴求缺一不可

警察殘暴鎮壓燭光晚會，應該全球震驚

封三隧呢下要睇下大家意見
有d難走

好似唔錯 但會唔會大遊行完黨鐵封晒交通太塞 返唔到五區？

推

毋忘 612 721 811 831 新屋嶺

觀塘係因為好多手足響藍田同將軍澳
黃大仙對佢地太遠喇
港島東北角有好多福建煩膠
唔知分d 去係好定唔好
沙田 大埔應該分開

呢D可以分區和理非集會之後，勇武嘅自由活動時做？咁主集會會多D人去。

主會一定要易去是走，風險低，先夠多人。

行動post 幫推

有冇諗過如果警犬淨係批一個比較偏遠嘅地方集會就會將所有和理非聚集喺嗰區，其他地方嘅手足就完全冇支援同掩護

唔認同港島分區
除左金鐘無乜地方夠大
其他地方留俾巴打建議

除非封哂成條港島綫，否則無可能返唔倒，搭船都要返。真係返唔到就返維園搞燭光晚會

同意，又得罪人多，無謂。

推 929都要出

っっh

8月5號全港大混戰係個最好嘅啟示

佢哋根本冇兵力死守全港十八區

朝頭早開波就最好

發夢見到有人由銅鑼灣打到北角，由北角打返去灣仔再打返去黃大仙

地鐵有種就封曬香港所有地鐵

攞意頭 同人手會集中返啲？

推
推
推

有用post 幫推

係，冇得再分啦。

咁不如圍d奶共既地方
但又無咁大警力守住既

例如 大公報 美心

最緊要夠人

而且中老年和理非對燭光晚會有情意結，橋唔怕舊，最緊要受

Gchi

多區集區

不才認為手足手可以好似打機咁打番自己居住個區，一來熟地形，二來散水快。機動力夠強。手足應以十五至二十人成為一連，當中要定一人為指揮聯絡，一至二人補給，一至二人做急救。每連可以互相聯絡且互補不足。比方說一連負責投石，一連做防衛，一人做魔法師。一定要hit and run 保持戰鬥力。咁樣打機先過撚到關打大佬。屌，廢中拋磚引玉，大家一齊諗計打大佬

普天同慶

呢個認同

其實以後老銅預防萬一都要搵人留低守下
唔係好似915咁比班狗打上後路大圍捕

如果要人數迫爆，可能都要考慮港島大遊行。

完左返五區燭光晚會，幫共產黨做喪事。

咁樣得唔得？

警察殘暴鎮壓燭光晚會，應該全球震驚，而且中老年和理非對燭光晚會都有情意結。

再唔係就夜間燭光遊行。

如果封 封到幾耐做目標先

過左821 今日之後唔想再入屯天元

港島唔好去金鐘啦 咁撚多cam 仲要4k

推撚爆佢！！！

同埋又分簿左D人手。

港島應該都係老地方金鐘(政總,特首辦,立法會所在地)

中聯辦長期超重兵,會展果日朝早又係超重兵(要升旗)

參考:

港島區戰線: 政府 & 福建幫 etc & 佔紅隧&東隧口
油尖旺戰線: 彌敦道 etc & 佔紅隧口
黃九觀戰線: 燈柱 etc & 佔東隧口

無論點分都好
要確保每個戰線人數可以充足 / 唔會過多
而且目標係黑警又唔可以無視既地方

暫時睇落最完美LI個

燭光集會有得諗 中共最撚要面 夜晚搞個悼念晚會落下佢面都好

18 區太多。集中五六區較好

我繼續推

推好

認同 十一攪大佢
各春袋目標

行動post，大大力推！

連登正常返
繼續推

幫侵侵手打華為

屯門太偏 好多人唔熟路

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

我繼續推爆呢個post

即係想金鐘同銅？
一係分時段 2點出就金鐘
5點後出去銅鑼灣咁？

馬場就算啦，暫時冇必要加多個敵人

要人

我要再現85
我要再展示動員力
我要推倒港共

好似915冇壞，週街都係和理非你咪影飽佢。賽後活動先上gear。

咁如果唔搞馬場，沙田有咩戰略目標？
沙田政府合署？

北角一定難搞 唔好分人

沙田馬場要諗吓點走喎
如果黨鐵封馬場站
就只有九巴馬場專線
又或者上行人天橋穿過銀禧花園行去駿景園巴士總站及火炭一帶
唔知有冇得由馬場去單車徑再去中文大學及馬鞍山一帶
又或者跳欄沿高速公路去中大或沙田 IVE 方向

簡單啲講係沙田馬場比較難走佬

冇錯，馬會唔太涉及政治

用宗教集會名字最好， 和理非先敢出嚟， 因為宗教集會係不用申請嘅合法集會， 否則好多怕是和理非唔敢出嚟。

等班藍屍廢老冇得賭!

BTW，都有啲ＰＯＳＴ話九龍塘，不過戰略目標無理由係解放軍掛，好高風險

彌敦道， 旺角尖沙咀來回遊擊， 唔死守一定捉唔到人。旺角必推

制裁黑警 解散警隊

5區有得諗

住離島嘅真慘

沙田表示嗰日班狗匿屋企，如果嚟緊又係咁點化解？

北角不了 我地要慶佢老母 唔係開拖
咁觀塘係可以既 幾大地方 多橫街
沙田友應該夠做
大埔友回應下夠5夠做

旺角轉尖沙咀同意
可攻紅隧、高鐵，有公園集人，有退路

封三隧係gimmick
搶升旗focus，你升旗時出面打大交，三隧佔晒，升都唔光彩

其實下下咁玩都未必係好
最主要係公開晒話比人知邊區革命係邊區既人搞
最驚係認人捉人會易左，始終搜捕範圍細左幾百萬人
可能我擔心太多

繼續搞新城市？

一定唔會再圍狗屋
沙田有無咩政治意味嘅戰略目標？沙田政府合署？

教會想做自然會做。而家我地係集中討論全民運動嘅總策略。

老銅留少少人 主要留啲唔敢去金鐘嘅和理非
然後set 下路障咁？

大家集思廣益

要推

我覺得有小隊係可以
但十一係要全民參與各區都一定要搞

721
831

推！有用！

推啊！！！

問題係有咩行動目的？
你地又唔會破壞商場，結果係想和平靜坐？
其實如果集會冇野做，實有班人揾野做，無啦啦又會變番圍狗屋
一係就預先set好目標先

港島人去港島應該會俾福建佬打

呢個有少少風險
俾狗捉到每區幾多人
邊度高風險之類
會5會

咁金鐘冇人

巴打擔心太多
其實D 狗只會知地點
但事態發展係好難預測
正如古代打杖, 你知對家邊到黎
你都唔知輸定羸

Ching不如開新po講？

ＹＥＳ，有政治意味嘅戰略目標先係最重要
如果唔係出到黎鳩守打陣地戰／圍狗屋無意思

有cam就唔去？
你頂得住啲記者cam 再講

成日淨係諗打，搞到好似為打而打

10 1 一定係要做有象徵意義嘅嘢，同時盡可能妨礙對家做具象徵意義嘅嘢，前題係呢啲全部都係要俾全世界睇到，唔好好似2014咁JAPAN-X咁柒

呢個都推得過
話香港正經歷六四

來吧

612 721 811 831 新屋嶺
係有用post呀手足
推佢老母

請分享你既高見，點攪先唔柒？

小隊果D真可以係自由活動各有各做。

btw 因為咁，同升旗時間問題，五區集會要早開始，早散。之後各有各，百花齊放，如果和理非街坊想繼續可以去返商場唱歌之類。

每個大區再喺自己既細區度be water

旺角真心高危
又好多平行時空

推推推推

新城市好d 目標明確d
搞馬場搞到無得賭只會引起中間派/淺黃不滿
除非何君堯隻馬又出黎參賽

黨鐵封站再運狗 單一既集會地點成效去到而家已經唔大
反而多區集會遊行 仲有效果

仲要唸好時間 (日光，夜晚)
垃圾狗多數夜晚先最癲
半勇武係日光要好好發揮夜晚再接力

團結一個區不好嗎？

十一咁大件事，你諗住叫街坊落一落街跟住去下午茶？

點解唔可以plan早午晚行動？

be water只係口號？

你要有明確目標，有推演，啲人明白，知道做乜，知道個意義喺邊，心甘情願咁樣出嚟
就以下呢個大綱，有冇真係睇下，諗諗可唔可以咁推演，有個sound good嘅plan先召集到人

頭炮
朝早七點半，封三隧，紅隧主隊去灣仔賀一賀佢，等佢安安樂樂升佢個旗
然後全散be water

主戰
返去食個早餐，日間分五區集結，升我國旗，唱我國歌
be water

最後
隨時見機，游擊野戰，自由活動
be water

國慶看來唔可以馬照跑了

警閪機動性低，而且水炮車得3架，只要同一時間多區都有示威佢地就會控制唔到，但前提係要夠多人。

快開Tg channel and group

黨鐵
智能燈柱

一定係搞五區，集中遊行可以留返遲啲

分散狗力
同時分散自己友
變相藍絲/黑社會威脅大咗

上午先和理非五區集會，升旗，唱香港版國歌，讀宣言，堅持高度自治、雙普選。

午後各向各做。好嗎？

唔係幾同意
和理非係勇武後循 少d和理非都搞唔掂

暫時整合意見：

【可行性高】
金鐘
（１）港島、將軍澳集合點
（２）戰略目標：政總／狗總／中聯辦／禮賓府／立法會..........不能盡錄

旺角／尖沙咀
（１）西九龍集合點
（２）戰略目標：高鐵、紅隧

荃灣
（１）荃、葵、青集合點
（２）戰略目標：二阪坊，反官警黑勾結？

觀塘
（１）東九龍、將軍澳集合點
（２）戰略目標：監控燈柱

沙田
（１）馬鞍山、大圍集合點
（２）戰略目標：沙田政府合署民政署，反ＤＱ？新城市？

屯門
（１）屯、元、天集合點
（２）戰略目標：屯門公園／圍村，反官警黑勾結？

【可行性要再研究】

大埔
（１）上水、大埔集合點
（２）戰略目標：回歸紀念塔？

九龍塘
（１）中九龍集合點
（２）戰略目標：同有錢佬攬炒？

將軍澳
（１）將軍澳集合點
（２）戰略目標：逼佢出第一粒TG？？？？

我覺得分18區真係未必夠人

不能同意更多

減低左去同返嘅成本

自己區 附近啲朋友都多幾個啦
比狗追要上樓超易

巴打想8點鐘開始？

上半日保持全和理非，可以令多D人放心出。所以唔贊成一早塞隧， set rb 之類。

Y

我覺得攻狗屋都可以
一間狗屋淪陷，我地就真係升級到

我覺得依家少咗人出嚟行主要都係交通問題，同埋隨意搜身濫捕，令和理非有顧忌

咁分區搞的確可以避開交通大問題
同埋之前啲狗都係係啲轉車站大站搜身屈人
分區會唔會分散咗地點就難啲俾狗針對性搜身？
如果每區都有返10萬人出嚟應該唔會令和理非覺得少人唔出掛？

但係宣傳一定要大大力煲，越早開始越好

討論下啦。

18區一定唔夠人,
5區比較好.
其實最理想係, 29號搞次和理非港島大遊行(不過應該冇nono)
1/10 就五區革命

可以搵定每區可以見到咩奶共既地方
每區一至兩個
hit and run

五區同時反擊有冇得諗？班狗一定唔夠人

沙田馬場就不如塞住入馬場嗰條行車馬路
用計仔引黨鐵封沙田站同埋中文大學站, 博東鐵線唔入馬場囉
步兵就唔好行入馬場喇, 因為好難走佬

我覺得難少少囉
話晒之後搞全日
休息夠好d喎

個人覺得分咁多區並唔會分散到警力
會唔會最後只分散晒前線同物資同肯出嚟嘅人

I

On9, 過左咁耐仲諗住“攻”

真 當日重點 搞到佢完全唔似國慶就得 唔洗同佢駁拳

正喎
不如搞全球燭光集會29/9
然後十一就搞各區集會
到時一定全球眾焦香港

5區會師
營火晚會賀國慶

突然間有個諗法
如果唔開大埔戰線，而開上水戰線會唔會好啲

上水
（１）上水、大埔集合點
（２）戰略目標：解放新屋嶺？反水貨？

獅鳥

我覺得。。。
好似講定好d
起碼和理非知我地唔係亂攻擊
佢地都要知咩事

有5/8咁就唔驚

將軍澳去其他區啦

大埔上水可以去埋沙田

對應立會五區
Idea幾好

如果要達到多人參與 (btw 我覺得好多人會想參與，但要幫幫忙安排到最容易、安全)，但又想針對某D比較高危 target，就冇可能一場滿足曬。大家討論下取捨啦。

點會淪陷到 始終佢地有好多炮係入面....依家殺落單狗麻包袋都未得 就諗入狗屋......

夠人嗎？分散人力，容易被捉。

分散五區變相令勇武手足人數分薄

唔該爬文先，有建設性D，因為已經講左好多啦。

光復香港

時代革命

Agree

支持五區

上水
（１）上水、大埔集合點
（２）戰略目標：解放新屋嶺？反水貨？

呢個有無得諗
如果做到就係攻佔巴士底監獄，不過新屋嶺好遠

荃灣係一個好選擇 好似今日咁荃葵青手足要入屯元天好難 黨鐵又封 巴士又唔安全

贊成大埔納入上水
大埔真係唔諗住可以做集合點，上次810廢到遊行完之後，係回顧日程表到無人提及

呢個plan好呀 push

五區可能唔夠人

推
行動post必推
大家唔好再推膠post

用宗教集會名義最好， 和理非先敢出嚟， 因為宗教集會係不用申請嘅合法集會， 否則好多和理非 怕事唔敢出嚟。

大埔交通真係太衰，就算有黨鐵都唔方便

有冇提議去有錢人既區
請佢地食tg

有人提議過九龍塘

五區好似太少，建議七至九區，因為十月一放假加上有反共象徵意義，應該好撚多人。

個人認為total 有150 -200 萬人出黎完全不意外

咁如果有7 - 9 區玩，每區都有廿幾萬人，應該好夠做。

反而得5區，可能好多人企左係後面唔太幫到手

推一推先

推 搞大佢賀佢老母

大埔會比較好
多路線走
最終結果都係行路走人

屯門唔建議 極易大包圍+出入口少
要知道即使天水圍同屯門咁近 都係無直車來往
喺市區搞反而會更方便手足走

九龍塘

竟然係咁，有無大西北人講多啲

係呀 要正視既問題係停黨鐵和理非會少好多
既然無可能聚200萬人响港島
就應該考慮分區搞大佢

我覺得和理非反而會因為可以去到集會場地而出黎

你冷靜啲先

pp

天水巴出戰屯門

Yes

到時一定派好多公安落嚟，
所以一定要加多啲攻擊力。

聽落唔錯 快d準備文宣

去馬場把撚？

馬場唔太合適

班黑警封左條大埔公路同吐露港就好難出返沙田或大埔

無得走好危險

孫子兵法 ：合縱連橫， 建議組織十八區自治隊 ，自己區自己救， 鄰區可幫手，他區做支援。 香港人加油！！！！！

行動post，推

大埔人都覺得大埔唔適合,其實覺得大埔上水可以去埋沙田,集中晒沙田仲好,沙田可以集中晒新界東嘅人,相信都有好多人

屌，各位，我剛發撚左個春秋大夢見到幾隻猛獸被榮光復興天使擊潰

夢見佢有多位熾天使對付666角麒麟獸，又令水天使長令赤色吐甘神獸溺斃、又派鐵鋼天使對抗鐵黨撚怪的爪牙，個夢好真實，攪到遺精醒左，射左d白色野係Jurassic park 買既畜龍底底......屌又會發下個咁撚樣既夢都有既？

收到大家意思，已經改左
沙田仲有咩戰略目標？沙田政府合署民政署反ＤＱ？

push this post

邊到都係 所有有國旗嘅地方就係目標

樓主實際過隔離post 叫乜撚野二百萬人去一區遊行集會 果條友無撚腦

其實係915之後，我先覺得可以攻
係，係難，但一日我地無砲，一日都升級唔到

春袋集合

要諗下荃灣要唔要取代屯門
荃灣同屯元天一樣多鄉黑
又多商場避難 位置香港中心交通最為方便
只係比例上多狗屋 人夠多就唔怕
上次經驗屯門被冷處理
有少少浪費亦間接令天水圍手足獨力難支
荃灣相對都鄰近屯元天
再加埋葵青東涌手足理論上人手應可媲美香港首都沙田
要考慮就係屯元天手足點走
其他區大致上可不變

就算分區都應該係各轉車站 閪九一定要

地區性四面開花戰術先最難防

推

其實可否假設 200萬 除 5 =40萬。
每區有40 萬人出來表態都夠上國際頭條。

不過每區都要有個有實力嘅搞手做統籌，
以和理非做包裝，開下party 先。中後段先勇武自由發揮。

分區一定係轉車站
閪九 旺角 金鐘

大西北人表示上次各區屯門根本冇料到
屯門佢地根本WFC

收到

可以早d係港島區流水式集會後各自lunch休息，2-3係各大區再集合？

閪九 旺角 金鐘
集會一定要係轉車站

唔好圍狗屋..

5區屯門觀塘作用不大
10月1應該係遊客區
閪九 旺角 金鐘
最後可以考慮去太子831 1個月

禮義廉真係搞得過 對準政權

我覺得個重點係唔可以再比黨鐵撚
又做到起義嘅效果
我預10.2返唔到工嘅

百萬上街賀佢老母 做頭版好似正啲

多左好多戰略目標，不過要多啲文宣先做呢啲

沙田好和平啊
成日冇野做好辛苦

唔好諗住大埔人會有用
大埔人捱打, 左膠出賣最叻

真係要定好戰略目標先搞分區
如果唔係變哂去圍狗屋係無意思

大家星星咗呢個po,
集中喺到討論十一行動呀！

大家星星咗呢個po,
集中喺到討論十一行動呀！

五個區都交通方便 多普通市民
要變裝扮街坊容易
班狗要黨鐵封站唔容易

我幫大家整合下同再加自己意見
點解要分區?
近幾次封鐵令大家好難走 呢兩次有出去都知班狗包得好快 人多都無用
點分?
有人話5 有人話7 出面有人話1x區
我覺得分區原則係以有車返屋企為目標 同埋最聚到人嘅地方
一定: 沙田 黃大仙 深水埗/旺角/尖沙咀 荃灣 港島
可能: 觀塘 屯門 北區
難搞: 九龍城 青衣
目標:
一定唔可以用狗屋做目標 自己地頭就要be water
一無狗就要去衝有國旗嘅地方(例如金紫荊 中資公司) 再升自己旗
仲有咁多個港鐵站可以做目標 一定唔可以再出現上次沙田無狗無野做嘅情況
PS: 我懷疑上次7月1唔可以流血 所以先12點清場 如果呢個政府咁要面子咁個日就可以落足佢面

國慶咁高興就不如同大家分享下佢地平時係點對付人民？

64呀。劉曉波呀。維權律師呀。
仲有我地既送中呀咁。咁又可以呼應返我地5大訴求。

地點沙田法院？ 附近係沙田中央公園同新城市同百步梯。方便大家聚集。

不過地點係法院就應該和平好d。要顯示我地尊重法院同法律。

或者可以再brainstorm下。

推行動策略post
721 811 831 新屋嶺

分區就一定要
但唔好多 首建議一定要係多線轉車站 要行到去其他站既
其次因為10月1 遊客區都好重要

西九 旺角 金鐘

最後夜晚831 1個月太子集會

諗唔諗得過?

戰略目標要再思考多啲，應該要整定TASK LIST
如果燒完國旗無野做，又係變返圍狗屋劇本

其實東北可以考慮多個集會點地 免得有事走唔到

西九 旺角 金鐘 沙田

上水有冇得惗

一封鐵好難走

點分可以再傾
但一定係要分區搞
唔想再比黨鐵撚狗
我要十月二返唔到工

上次就係咁 圍狗屋 氹左粒汽油彈
成日行行企企 寧願去港島

總知西九一定要玩
大西北太少春袋可以揸 應免則免 玩都唔係10.1玩

建議行前要集合唱軍歌振士氣

出面有人帶緊風又港島曬馬落共匪面

10.1有無可能18區火魔法

乜撚嘢五區

天水圍留返原區咪得
熟路有著數
18區開花

隔離個post 屌完
又要過嚟屌啊

勁呀

敵人反對的
你知道的

邊到仲有遊客嚟，仲有「黃金週」？

臨訓推多推

我樓上講過，真係覺得目標仲未清楚。分五區冇問題，大家亦似乎有共識係因為考慮交通需要，咁惦分法就以交通為最大考慮。

但另外之目標，要多人，震撼，推出國際，就要盡量和理非。咁集會、遊行嘅地點就唔可以高風險，要易去易走。活動要終極和理非，遊行，唱歌，升旗都ok，但知可能有人會燒國旗，塞乜圍乜，就會少左一部份。我唔係認同，衹覺得係現實。

但，我亦同意10.1 係大日子，做D緊要嘅野時候。

咁點化解呢個矛盾呢？其實個答案好簡單，樓上早D有話同佢鬥升旗，落佢面。咁大家唔該前晚早D訓，10.1 五區大集會要一早開始，中午左右已完，跟住就遍地開花，其他活動分別進行。

燭光晚會唔係唔好，但如果下午D活動有成效，未到天黑可能已經全港癱瘓啦，係咪？如果事先宣布燭光晚會到時唔成事，好似有小小掃興，不如就由得街坊自發喺商場唱下歌之類啦。

最後，早上五區集會唔使長，但要有焦，主力話比全世界知，香港人最重要嘅訴求，就係「中英聯合聲明」應承左我地嘅高度自治、真正雙普選。其他針對警暴、奶共機構、政權核心地頭，可以各有各做，遍地開花。

咁做又開工

同意 少量記者都幫唔到太多

Pushhhhh

慢慢黎laaaa

唔可行

再推

可以考慮929全日 但係30/9夜晚唔建議 會俾人地ready好唒1/10
反正街彷1/10落街晨運flexaBle d

目標係十一
唔係黑警
分乜撚

金鐘加多個，梁振英屋企

係五區慶祝

有用post 推

由得佢地自己係呢個post 打飛機
就好似佢哋開微博一樣

行動post 又沉

推返上去
十一你夠膽咪叫黨鐵封哂全香港囉
大把人同幫土共同Popo做忌呀

唔洗推五區
過格離
此post可沈

講得需要會師一處既都唔知坐咗幾耐
無論你簡邊度都一定俾人大包圍
要散要轉場都冇可能
好似琴晚元朗班街坊落街撚完上返屋企等狗散之後再撚過 不知幾成功 散聚有時 班狗就疲於應對

講咩唔夠記者就更on9
點解要幫記者諗埋？
要影既人手一部手機有咩影唔到
我哋一早開始文宣 記者自然會有安排準備
85 7區 記者咪一樣影到
宜家5區點會唔夠人

講咩要影岀黎靚 咩聚焦十一
我都唔知你係天真定左膠
都9月尾
如果啲相夠靚就有用
人鏈嗰日就贏咗啦
又和平又有手機燈
仲洗等到今日？
聚焦十一就仲on9
和理非年年十一都有
本身都唔係特別事
但你今年區區燃燒彈
前面升𣗍 後面燒𣗍
個反差唔會更大咩？

行動post

等睇有人向中聯辦掟汽油彈

去最近嘅朋友丶親戚屋企啦

榮光唔少得

我地一定要好好同中共賀壽

.

文宣組準備

同意！全城賀佢老母！
區區出嚟賀，睇佢搞得邊區！

做乜9，點解要就記者，方便冷氣軍氣睇直播？
我寧願無記者，明嘅就明

有記者，前線手足先安全喎
無鏡頭啲狗打撚死我地都無人知

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

文宣組要開始煲大啦

P牌幫推 10月1國殤日

係時候要推啦！
仲有一個星期多d咋各位手足！
加油

屯門交通方便？咪撚玩

屯門交通係最撚唔方便啊樓豬

三日既真係會唔夠體力

咁要搵定喺咩地方升

如果呢日都無人 咁唔洗玩啦

唔係住大西北，唔好意思
有啲巴打都話大西北上次８５都無狗理
所以可以考慮唔開大西北戰線

如需要地方呻發夢的情緒 但又唔方便留言/CD-ROM 可以TG搵我呻 情緒是需要適當地發洩 不專業的樹洞 希望可以盡力量幫助前線 光複香港 時代革命

金鐘係一定有情意結
但一定重防 對自己人黎講門檻都高
7.1成功係班狗以為自己好醒放人入去姐

有無可能分區分到一區去攻機場？

岩咼

屌金鐘都話重防咁唔洗出啦

推到有共識

總之10.1一定要搞撚串佢

一定要搞大佢，落中共面

推阿屌

推啦 屌你

幫推啦 屌

妖 你班人肯推未

再推呀

推夠幾百次

再推呀屌

推！全力推！

屌那星 推推推

一齊推

唔錯唔錯，可以一試

推到爆

幫推 終於有行動post

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

推啦 屌大家

旺角轉力龍塘ok?

我地要做嘅野就係幫手足做公關
就算手足做錯都要幫佢地補獲！！
補完先再檢討都唔遲
乜你有見到黑警藍絲會屌會割自己人嘅咩
你係咪想贏㗎？人要識變通㗎
注意自己嘅語氣 唔好再屌同路人呀

❌私了
✅為民除害
✅民間反黑
✅以武制暴
✅自衛反擊

十一同你搞大佢

總之以地區地面行動靈活性
去破解冇黨鐵嘅限制
利用街坊力量去做掩護

大西北人去 西九
九龍人 旺角
港島人 金鐘

大西北人去 西九
九龍人 旺角
港島人 金鐘

總知一定要簡可以行去其他站既

這

但係未必可以平均分配到警力
好容易有事旦一區白白送頭

推到10月1

行山走

將軍澳分多區出黎得唔得？將軍澳區進出好易block，但區內四通八達，上次遊行最後好似得一個街坊被差佬打

10.1諗住幾點開始？計劃真係要快!咪文宣做唔切…煙花又取消左如果分區都要搵集合地點…

支持五區革命

推番上黎大家再傾

係，今日已經証明紅van 都會伏鳩你

所以我建議7-9 區好啲，可以徒步返屋企會多啲人involve 。同埋玩自己屋企附近地區好熟地型，逃生都易啲

黑色風褸

我自己覺得不應該為分區而分區
分區應該有戰略目標先分
分完如果無戰略目標，大家鳩守圍狗屋無意思

要計劃喇 好快十月一

港島區唔去金鐘得唔得啊
又磨夏慤道

初步整合意見

必去：
（１）金鐘 （大量戰略目標）
（２）尖沙咀 （高鐵、紅隧）
（３）荃灣 （機場／二阪坊）
（４）觀塘 （監控燈柱）

其他可考慮：
（１）沙田 （深黃，但無乜重要戰略目標）
（２）大埔 （回歸紀念塔，但交通不便）
（３）屯門 （無乜重要戰略目標）
（４）九龍塘 （無乜重要戰略目標，純粹想同有錢佬攬炒）
（５）上水 （解放新屋嶺，但交通不便）

10 1唔分區呀，視角上同策略上都唔得呀

光復香港時代革命

5區又好,18區又好
10月1日，和理非同我一人舉一支黑旗
全城黑衫，黑旗，賀佢國慶
自己黑旗自己印

值得認真討論

929做咗大集合
101不妨做分區, 805嗰次七區好值得參考

純討論,
如果銅鑼灣起步, 其實向太古方向行有冇得諗
金鐘好似咁多次以嚟都突破唔到咁

「五區」用「光復」not「革命」

大埔轉做 太子/旺角/大角咀? (831/有狗宿舍)
九龍塘 轉黃大仙? (有仙人庇佑/狗宿舍)

929 101 一齊推

交通係個好實際嘅問題
唔分區係想多人, 但無不反+預左封鐵, 其實會嚇走好多人, 好難重現百萬遊行
分區起碼易走D

分區係地頭可減少損傷

八月五號好失敗咩？

同意五區革命

始終黨鐵全力配合班狗真係好唔方便
尤其係去搞港島區政總狗總中聯辦果d設施根本成效低又難甩身

10月1日 全港路祭習近平

視角上。。。

唔夠記者做晒咁多live
要靠大家了

入機場之後唔留守，大家諗點走嘅話好無謂
而家有好多人追求緊視覺效果，要所有人去港島
我唔係幾明用意係乜

九龍塘 樂富 黃大仙 九龍城

推到樓主開新po。

時間無多。知你可能忙，但你整合得清楚，唔該。

的確8月5日視覺上係難睇，
但而家隨意封鐵封路，
各區行動先係最安全既玩法

主線劇情來了

上次就有何律師姐，今次搵邊個食

馬場入去係危險，但十一搞馬場亦都係幾好嘅提議，中共一路宣傳嘅五十年不變，口號係馬照跑舞照跳，如果十一跑馬要取消，係突顯咗一國兩制已失敗。
當然入馬場係危險，但只要兇到佢取消賽事，大家就唔駛入去，佢哋仲驚過你，個個騎師都身嬌肉貴，隻隻馬又最少一百幾十萬，佢哋敢攬炒？萬一佢哋真係咁有膽量，我哋仲可以選擇唔入去，或者入去真係賭馬，所以最少都要兇下佢哋，搏佢哋提早取消。唯一希望賭仔明白，跑少一日馬唔會死。

馬場會困住，黨鐵一封，無路可逃

同意遍地開花

其實有冇手足可以幫手整一個目標list, 分哂地區嘅
可以包括d狗官屋企/黑社會地盤/港共設施

d手足逃亡完, 一時間諗唔到目標, 成日係到鳩流流

最重要係唔洗轉場
依家冇左黨鐵根本唔可以以前咁周圍轉

手足會唔會考慮下全民記者
始終考慮到黨鐵會限制咗集合既力量,就算有巴士代替

新蒲崗都未

沙田除左馬場 都有中聯辦嘅
位置係愉翠苑 馬鐵第一城站行去5-10分鐘

推行動post

G持去自己最熟嘅區

九龍城黎一次TG啦
等左好耐啦

香港警隊刻意巧以警權，以權謀私慾！
香港警隊已任性為所欲為，串聯黑社會為非作歹傷害民眾，並蓄意巧用警權同妖言惑眾，務求達其目的能：
巧用警權…無所不用其極…達到…
香港警隊中“擁權群體”能隻手遮天！

同意5區革命， 分散警力， 同令到黨鐵唔知封邊個站好。

近屋企近自己果區，有咩事做返街坊。

夜晚可以五區匯聚維港兩岸

冇錯

和理非全力一推

九龍塘呢

#clap#不過要睇民陣想點搞先

食過催淚彈個d區有條件再係個日搞

我幫你推

所有行動post都要上頂！

行動之前最好好似921咁，Send 哂行動細節同逃生路線

(1) 金鐘 （大量戰略目標）
(2) 尖沙咀（高鐵、紅隧）
(3) 荃灣 （機場／二坡坊）
(4) 觀塘 （監控燈柱，中聯辦九龍工作部
(5) 沙田 （中聯辦新界工作部）

有戰略目標的區

我要五區！

一定要多區
集中既話黨鐵一停就仆街

睇下民陣點搞先

如果佢唔得 就我地自己黎

新蒲崗去黃大仙廣場啦

沙田馬場冇戰略意義，其他和議

一定唔批 同埋集中喺港島唔安全易圍捕

不過我都係支持有七區/八區比較好

929

101

當然 實要睇民陣點搞
民陣申請到不反對就跟民陣

夠咁多勇武cover五區咩 屌

啱呀 勇武就快比人拉曬 就如林鄭所講 拉左少數人就冇曬勇武了

老實講 你集中港島唔緊要 但重點係集中港島人地重防到癲 你分幾區起碼佢冇咁多架水炮 仲要近自己屋企 又熟地形 隨時走又得 話係街坊又得 安全性又一定高過山長水遠落港島

定大家諗住集中港島 和理非主場 又用最強大嘅和平之力去感動共產黨 之後6點返屋企？

10月1
勇天武!!!

同意分區戰線 加上公眾假期 照計會多人出到
希望可以做到8.5個次既效果！
光復香港
時代革命！

分五區啦

大家要好似考ORAL時代, 早一個星期去行熱地方地型

屯元天唔建議一唔夠人就俾人打翻轉頭

如果民陣咁好彩攞到nono，就跟住先，散水先再諗其他

但有不反對一樣會封站

民陣吹雞，就算冇nono ，和理非都會照跟。
除非樓主攪嘅攞到nono ，否則難發大。
請考慮。

馬場必死

原來用摺櫈打阿伯係佢!

依家即係點？
淨係玩一區定點
就黎到1001 要快啲共識

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

push ~btw 5區定18區

推翻上熱門啦屌

一係樓主再開post!!

其實綜合番兩個方案(集中/分開)
兩個都唔係最完美
但分開既危險性相對低, 流動性相對高
但唯一不足就係勇武分配不足
我個人建議係分開
安全一定係最重要

極高質

其實綜合番兩個方案(集中/分開)
兩個都唔係最完美
但分開既危險性相對低, 流動性相對高
但唯一不足就係勇武分配不足
我個人建議係分開
安全一定係最重要
另外, 目標建議係所有5星旗
一黎抗爭目的鮮明
二黎冇爆閘咁"暴力", you know what I mean

五區不同㸃起步 谷去同一點
起步唔洗塞死 反而大家在終㸃呼應 人多 好震撼

商場不能容納人多

推
有少許風險（因為兵力分散）
但總好過冇車令人有藉口唔出

香港人，求下你，10月1，一齊出

去馬場太少位走
單車徑
馬場去火炭位置
唔算四通八達
大埔會更好

唔多意見
跟大隊
但熟路
知馬場附近走嘅地點唔多

大埔回歸塔

18區嘅話勇武會太少人
5區最盡啦 又要有記者

變一變陣都好，係一個好機會，先試五區睇成效

去九龍塘

屯元天冇得一齊打㗎

好似上次天水圍人入屯門，一封西鐵輕鐵基本上已經唔識走

如果真係分區打就應該再拆細啲，似85咁就最好

。

屯門好撚垃圾打親都輸個位根本唔好打

香港起義 see you all 927927929101

#612721831新屋嶺
#光復香港時代革命

要比805進步 花開得更遍地

早民陣晚五區
總之香港人全部同我出嚟

或者1200五區升黑旗唱國歌
之後九龍塘附近多區1500集合
1700會師九龍塘窩打老道

嗰日無咁多警力
分啲朋友去機場喇
或者邊區唔掂重防
手足咪一齊上巴士塞機場囉

人地分散我地都分散

Diu 有用po 推上去！！

沙田 大埔區,push!!

推翻上熱門先

行動post go

一齊推呀屌

香港人Assemble

支持
721 811 831 新屋嶺

行動po要推啦

G持

大埔唔得！大埔係北區總部，一定係重兵，點都要保護，而且可以走既路線少，難守難攻。

推 最好去自己就近既區

要嚟嘅就點都走唔甩，幫推

支持 10月1 多區集會 反對港島送頭 同意一齊用呢句手動推

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

行動post 下次不如開係活動台好唔好
全部開時事好易沉

強 烈 建 議 大 家 分 台 討 論

10月1日 五區革命

推行動PO

Link?

推 18區分散警力

上熱門！行動最重要啊！

點拆啊屌，郁啲又中計

pusg

毋忘五大訴求。毋忘各位義士

太多人神探上身，行動post又沉底

唔出港島送頭 10月1日 五區革命

五區革命 缺一不可

支持開花

開花唔洗怕黨鐵

FB都係...

721 831 葉虎 新屋嶺

點解9.29可以集中
10.1要分
乜logic

因為一日全球抗共產黨，集合好睇啲

10 1純粹 幫共產黨做忌，多區搞鳩你

觀塘撚表示

唔建議旺角，建議荃灣

大力推
唔該長期置頂

推推推推推

一句講曬，85迴響大，定係616二百萬人迴響大？
個個一講民意都係講二百萬人大遊行
外媒都係講4分1人上街
咁大家明啦？
一次大遊行，唔單止比到外界睇我地嘅群眾力量，仲係鞏固自己人嘅信心同希望。

(文宣) 借924放映會宣傳927 928 929 930 101

嚟緊呢幾日係咪冇活動?幫推行動po啊

推呀 五區好好多

Up

屯門牛撐屯門戰線

全線最近港鐵站會唔會仲好？
佢地一定唔夠警力
警力一少就行動

推翻個五區起義上來

缺一不可啊

多謝分析

唔建議屯元天

1. 屯門 元朗 天水圍 三個區，其實隔住係一埋荒蕪既地同圍村，三個地區既距離其實好遠。

2. 而呢三個區既交通好靠輕鐵同西鐵

3. 而黨鐵一停，住其他區既手足好難走

十一小時警署攻防戰

怪唔得我睇唔到條友回覆，原來block左三毛狗黎

打到十一個鐘，唔係應該自豪？

我覺得到時港島區會唔夠人
黃大仙旺角又太多人

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

支持五區 利申大西北牛屎仔 過海真係好麻煩

民國時期其實都幾黑暗

10.1

不否認。不過就算有都唔見得好安全。可唔可以加多個區俾真勇武玩。鏡頭下做野好唔方便

但我地嘅敵人共產黨最就忌就係呢面青天白日滿地紅，想打倒敵人，就當然要擁護佢反對嘅野

最後合流呢下過癮wo

五區最好揀最旺果5區，旺角，銅鑼灣呢類，咁先似攬炒，而且可以令d藍野唔敢出去慶祝

我用鐘表情符號

建議開個十一 tg group講呢個方向

代你推！

見唔到個鐘

#929 Global AntiChinazi Match
#ChiNazi

聲東擊西
一隊主力，5人一小隊，夠一百人
其他五區，自由發揮

支持遍地開花

開花

85罷工集會好成功！

要游擊一定九龍開戰
多橫街，四通八達

唔好成日諗住陣地戰，港島大直路唔易玩，除非當日超級勇武，有幾萬人揸棍進擊

又推

呢個post真係要推 咁樣先最好打 落港島又歷史重演

最好用宗教集會名義， 上次8.31都好成功， 和理非最緊要搵個合法理由

但如果集中一區 夜晚先分散唔會好D
始終下午可以令到所有記者集中一個地方
唔會分散報導
令成件事睇落更加統一

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#反赤納粹
#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

4個月就到, 大家唔好掛住上連登,每人上15分鐘TWITTER都好
其實TWITTER好多野睇又好玩,唔會有連登咁比人帶風
仲要TWITTER幫手清五毛,立場鮮明

推5區

成立臨時議會

推 五區開花慶國殤

五區啦，又係港島真係攪唔掂，佢一停黨鐵，之後巴士會同步開始飛站改路，

九龍同新界根本係去唔到，一係就塞哂晌架車度，和理非去一去已急住要搵辦法走，

所以五區的話，起碼附近幾區嘅人可以行路走，心理負擔冇咁大，可以留夜啲又熟路啲嘛

當你晌葵芳，晌旺角點都易走過晌金鐘啦

推
10.1

推啊!

P牌都要幫推一下

10.1 屯門戰線

10.1 朝早唔洗去灣仔？

嗰日天光打到天黑
班街坊前前後後有幾次攻勢好撚堅

建議緊十月一 宣佈成立臨時議會, 入黎商討行動細節

十月一 奪取主導 成立臨時議會

929 101

光復屯門果日好似有人踩車俾狗拉
唔知關唔關事定鳩拉 如果有覺悟棄車應該都可行

十八區起義啦屌

其實呢個地方唔錯,但狗屋派狗出黎重防,已經無咩路可以走同埋大埔和理非太多

去馬場做乜, 難走到仆街

支持5區/好似8.5咁
留港島會好似9.15咁 封路封站查巴士
難入更難走 仲有黨鐵大量警狗送入

但如果要推就快 因為唔夠時間
依家D人根本唔知應該要去邊
文宣都仲係出緊去遊行
但你覺得個日會遊到咩

依個要推

係咪confirm 5區？

邊五大警區？
同埋目的撚狗定點？
如果十一想賀佢老母唔係應該去踩十一活動場咩

同意, 101一齊落街認識下啲街坊

迫爆自己區,再同隔離區connect

全港都係佢地嘅活動場地呀

搵人做文宣推起佢啦

Prefer集中一區, 搶國際關注

呢兩個星期次次集中一區都係俾人集中打擊
國際關注己經夠曬啦

正正因為咁就係要各區街坊落去踩反自己場
我個區區議會批左一個四十幾萬的活動去賀呀屌

[Updated] 黑警狗竇集合

重點攻擊

[Updated] 黑警狗竇集合

而家五區定港島

共和黨成員: 美國兩大媒體已取消採訪「香港示威」. 香港急需一場大型遊行.

戇撚鳩 信條維穩鳩開既post

五區一齊
antiChinaXi

請過來幫推

我哋用nazi類比嘅同時，我哋一定要有我哋自己嘅新詞，而新詞用唔上原詞嘅exact wording，只係用近似，令人聯想得到，而本身呢個近似詞係又有另一更有代表性嘅意思

最新文宣用詞
[共狗割習] Anti-ChinaXi 反習粹

一齊用啦
世上本來係冇路，行嘅人多咗，路就自然出現

1萬人搭到羅湖落馬洲唔落車點睇

美心
吉野家
優品360

罷買罷食佢地
搞到佢地執笠

#五大訴求缺一不可
#還我自由釋放義士
#沒有暴徒只有暴政
#香港警察知法犯法
#還我雙真普選

#光復香港時代革命
#香港人加油
#逃犯條例
#反送中
#noextraditiontochina
#antielabhk

推唔到都要推呀

將軍澳爸打報到

推？

七區起義！

番工又夠鐘推

推呢個

721,811,831,新屋嶺

分區可以令手足安全d

支持

ok

!

推爆行動post!!!

我無戰略能力。
但，知道黑狗一定唔會响馬場附近方圓 10miles 放催淚彈，因為，馬吸咗煙 TG，九成九要即時退役，且，所有設備要大清洗並換晒所有草地。
馬會可能又取消全日賽事避免麻煩

［要上熱門］對話已經完咗，各位入嚟再推日程表

又係時候推一推
遍地開花啊各位

五大訴求, 缺一不可”------根本唔夠聚焦!!! [重開]

借地

五區都夠啦

香港人日程表iCal版 上線啦
可以用電話一眼睇哂黎緊有咩活動

Google Calendar 使用方法

1. BROWSER 進入

2. 左手邊 "其他日曆" 按 "+", 選 "加入日曆網址"

3. 貼上網址.

4. 成功後,
"其他日曆" 多了一個 "香港人日程表",

5. 不用時, 可以UNTICK 或DEL 香港人日程表.
就會回復你原本的CALENDAR

十一係港九新界大學集人有冇得諗

盡量唔好同對方硬碰，因為要預期和理非參予，就要盡量保障佢地安全

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道
如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

文宣tg

連登洗地推po組

twitter組

有巴打提出新西西往東遊行
九東就東往西行

太子旺角位聚合再南下尖咀

繼續努力
堅持下去
光復香港
時代革命

9.27 聲援被捕者集會
9.28 反抗權威 迎接黎明
9.29 全球連線 對抗極權
10.1 沒有國慶 只有國殤

我認同分區...
又散出事上來支援唔到
又集中又難走佬
五區係比較好的

但分區都諗要做乜
轉個頭又變衝突
變相同平日行動無分別
今次賀佢老母
要諗啲集體而symbolic ge 嘢做
玩國旗好
燒維尼頭好
反正要既係畫面
而唔係又去打一晚

其實應該兩至三區路線好短+好近 方便會師再作一個突破點

始終對家都會報重防阻我地合流 加上人數唔一定可以破到狗防 唔係咁輕易合流

一人一個post，凝聚返大家戰意

推呢個
每人拎枝黨旗/國旗/雜種相
去一個空地燒左佢
之後灑溪錢？

8.5 2.0

P牌仔幫留言

推
唔好再集中一個區害義士

推
萬事小心

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

五日抗爭 缺一不可

一日流流長, 可以諗唔同形式,
最好要啲國際鍾意見到、但支國唔想見到既嘢
之前human chain, 唱歌其實好成功下,
燒嘢我無乜所謂, 但個畫面唔夠震撼...
要諗啲新嘢

其實都預計到最後一定要打
班狗一定忍唔到手
但真係可以先做下和理非嘢, 拎個靚畫面
班狗搞鳩我哋再明正言順同佢慢慢玩
好過85個日, 一來就打交
無乜意思

之前唔記得邊度講過, 美國兩大傳媒都唔再放記者喺香港
10.1 係一個好好既機會拎返國際attention
又係衝突的話, 啲記者只會對香港愈來愈失興趣

要集思廣益點玩
集中遊行就有呢個好處

但而家係咪都未有共識去邊五區？
就101㗎喇

推！！！！！！

愛國嘅話國慶日緊係要去幫襯全港中資啦

黃大仙係深黃區

推上熱門

目標清晰！係元朗要再諗諗

屯門真係重心 全屯門區太多屋村 各村周各村四通八達
輕鬆就可以集到太量街坊同後生仔

大埔上次輸到仆街，太多和理非

五區訴求，缺一不可

支持五區！

五大訴求 缺一不可

五區好似幾好

七區啦

馬場只要封火炭你就走唔到，中央公園反而仲好走

支持 十一賀佢老母 全香港開花

想問五區係咪比勇武去?和理非應該去邊?萬一港島有不反對通知書，仲係五區嗎？唔怕人數唔夠比唔到外國睇咩？唔怕人數唔夠比人捉?

我真係好亂

五區革命 民陣不是大台

自己區

劉細良好早期都有講過
萬一武勇派十八區快閃圍攻民政事務處
警察可以點頂?
呢啲就真對準政權喇
加上公眾假期裡面冇人, 先唔會有人咁快報串

咪搞馬場啦

係時候開個新post講調查同調整完既區份係邊幾個

不過我覺得荃葵青最好都有一區

同埋需要有目標

觀塘同金鐘我贊成
但馬場意義好似不大

警：正最怕你地唔再搞落去又收10萬

遍地開花好過集中一度比人圍捕

東面d福建佬又出黎

麻煩大家將呢支旗象徵運動嘅幟帶上街頭
我哋唔要紅旗五星洋紫荊！

旗幟由攬炒標誌延伸而成
五個人字聚首一堂，象徵香港人五大訴求
構圖既似傘、又像一朵綻放的木棉花

木棉係香港土生品種，秋冬落葉
捱過凜冽寒冬而後花開
初夏飛絮處處，猶如今年香港經歷六月霜
木棉樹幹壯碩而挺直，一樹傲骨，所以又稱「英雄樹」

而且木棉生命力驚人，那怕是多惡劣的環境，都可以挣扎成長
加上耐旱耐風，恰似香港人性格頑強而擇善固執

麻煩大家將呢支旗幟帶上街頭
以表達香港運動，遍地開花的精神
祝願
光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

File 歡迎自行download，隨便用～

1:2

2:3

AI

離島撚

推!

呢個要推，好可行

GOOD，佢有種停晒全港鐵路，咁就好玩了

鳩UP怪獸來

推呀要快啲傾到地點做文宣吹雞

自由起義

終極行動守則

抗爭及法律手冊

割蓆宣言

[iOS/Android/PC/Mac] 香城地圖

Telegram私隱教學

TG頻道整合

物資列表

陣地戰全攻略

破解臥底戰術

快速組隊法

正確隱藏身份

防具升級

火魔法教學

防毒面具教學

香港警察裝備

夢遊後執手尾須知

律師教被捕須知

被捕送院須知

臭格注意事項

唔批民陣就5區？

唔好比佢停

果時D LIVE 真係多到睇唔晒
呢邊開完波 另一邊又開
有幾區仲要真空左冇POPO

推 全力G持

遍地開花

咁得意唔係唔睇同share?

Pish 同意多區集會 好似8月5咁

光復香港 時代革命

藍屍又玩中傷啦, 瘋傳緊

好似8.5大罷工咁, 食完TG返上屋企, 沖個涼又返落黎

留名跟進

之前9.12多區集會咪好成功囉

同意近啲安全啲人多啲

支持，但定等咗個反對通知書出咗先再決定？

馬會算半個盟友，唔好搞馬場啦。

同意多區集會 好似8月5日

只有回復返8月5日果種“香港內戰”既氣勢
先會有機會重振士氣

屌你老母
你地知唔知支那人十月一日至七日都放假丫
仲去麥鬼公園丫
自遊行去邊到shopping 丫
迫爆尖沙咀、旺角、上水、銅鑼灣、東涌、屯門各大商場、藥房啦

有用就推

Pishhhhh

我東涌...

推啊

可以討論

pushinggggggggg

O

屌點解今日先睇到既?!

推！！！

文宣出左101維園遊行 咁即係點 分區定點架？

屌 點解熱門無呢個post

大埔同荃灣都好危

要講埋時間 陣間D人中午去曬港島比人封撚住走唔到

馬場無重點

唔理 點都推咗先

molly

同意 而加真係好難返屋企

終於有行動

大量文宣，推！

要noise，要上國際頭條

推唔郁，d垃圾post就係咁推

5 區代表5大訴求?

Noise ar

推啊！

[update再update] [新增地圖] 黑警狗竇合集

屯門個戰略目標好似···

屯門人

馬場點會冇

屯門公園就真係冇

屯門轉荃灣

天水圍啦
上次天水圍打左全日 地里位置較好

行動行動！

西九 旺角 金鐘

馬場圍都冇用 可能個朝已經宣布取消
馬會驚撚過你

五區革命，齊上齊落！

屯門撚同意唔開大西北
大西北區與區之間隔得遠
封哂交通行唔到

推推

沙田首都gogogo
萬馬奔騰

聚埋一齊方便大圍捕？？

警方反對民陣十一遊行集會申請。

#新聞

可以專心籌備分區

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

大西北去西九站得唔得

旺角 西九 金鐘

總之搵個地方自己熟悉嘅，出咗嚟先算，熟地形走路方便啲！

五區開花到集合一個點結果

宜家無不反，大把撚屌唔出

其實我整合哂大家嘅意見，同埋其他行動好耐
但係一直等民陣申請結果
而家專心搞分區

分區

黃大仙屯門搞黎做乜 要搞搞遊客區啦

10.1 民陣冇lono下遍花5區開花最終結果
1.油尖旺+深水埗 2815票 22%
2.沙田 1880票 15%
3.黃大仙 1600票 13%
4.灣仔 1282票 10%
5.荃灣 1119票 9%

6.屯門 1115票 9%
From tg group 45135 members

P牌推唔到
但係
五區開花吖
101賀佢老母

屯門轉荃灣，荃灣四通八達

油尖旺
沙田
黃大仙
灣仔
荃灣

呢五區幾好 黨鐵想封站都唔係咁易

各區政府合署有冇得諗

集中行完港島再分區啦

五區五區

同意 支援都快小小 唔洗困係新界

幾好 可以行到去另一個站 係沙田危險D

上次荃灣勁難走

沙田有馬場

10.1好似有法輪功遊行，知唔知幾點?

目前呢個最好

真心 大埔唔好再搞
見到連儂隧道都知大埔多和理非
佢哋真係唔撚郁㗎 全部食花生
加上好難走 唔好再大埔

Agree, 早上升旗可以先去附近行街中午再返自己區？

大埔真心難走，沙田易好多

勇武嘅大部份出咗去其他區幫手

高鐵站再去有無用？
果道會唔會無人？

謹記要朗讀宣言！
中英都有人寫好咗啦！

原po
【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

有人開新po幫手推
又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

印文宣

如果可以的話 我覺得唔上前線既和理非有機會就拍下片 大媒體未必影得哂所有野 就要靠大家既手機

葵涌荃灣其實好通，好多路行

光復香港
時代革命

咩撚搞馬場啦 上次馬場令藍絲轉軚咪因爲何妖搞到無馬跑
我地搞到馬場冇好處之餘又借勢俾人踩多腳為咩 有錯請屌

點解唔考慮下大學集咗人先
[行動post/]10.1去大學集會比五區好

革命之火

On9

10月1日 五區革命 整合版

新ＰＯＳＴ

分區咪一樣
我想講所有野話唔分區既原因
對於分區都一樣

10月1日 五區革命 整合版

qtui

928 929 101 主線同我推爆佢

認同分區
封哂交通到時個個港島又係仆街等拉
但仲去金鐘？

新POST

10月1日 五區革命 整合版

約時間
eg下晝6點
香港人邁進

10月1日 五區革命 整合版

上個POST巴絲們比咗好多意見，現整合如下：

【10月1日戰略大目標】
（１）同中共贈興
（２）堅持五大訴求，缺一不可
（３）強調普選訴求是基本法莊嚴承諾
（４）強調香港自治是中英聯合聲明莊嚴承諾

【Ｑ＆Ａ】
Ｑ：集中還是分區？
（１）928，929會集中曬馬，可以提供子彈比國際戰線；
（２）民陣無nono，分區都可以同中共贈興
（３）黨鐵而家喺運狗車，我地失去運用黨鐵快速移動、打遊擊戰嘅本錢
（４）原區戰鬥，避免黨鐵封站令區外人難以進場或轉場，同時減低帶文具跨區的風險
（５）分區，令警力不敢隨意調動到其他區集中優勢兵力
（６）集中時撤退／轉場總會有人少的一刻，留到最後一刻的手足要承擔極大風險：近幾次已經要行山走，狗下次形成完美包圍網嘅話，手足將會損傷慘重

Ｑ：分區選擇準則？
（１）十八區是理想，但現實嚟講手足、記者不夠分，參照85經驗，七／八區太吃力
（２）分區一定要有目標！目標！目標！，要同10月1日大目標一致
（３）分區不是為分而分，否則狗大可以忽略某些區（例如85的屯門）
（４）如果手足分區無目標，最後變返陣地戰、圍狗屋，不理想
（４）分區要考慮安全因素，例如撤退路線是否多元？是否黃區／鄉黑地盤等？

分咩區可以有不同分法，但沒有目標而分區只會變咗為分而分
85時的屯門、沙田都係咁樣，最後變哂去圍狗屋
分區最重要係目標！目標！目標！，要同10月1日大目標一致
以下是整合手足的五區建議，我個人對於如何分區持完全開放態度
但大家決定後就要快出圖宣傳

【建議五區及任務】

共同目標
（１）十八區降旗／升旗禮
（２）唱國歌
（３）各區黨鐵站
（４）港共高官、保皇黨議員屋企／辦公室

金鐘：目標
（１）原定民陣路線
（２）中聯辦／中聯港島部（干諾道中200號信德中心西座3209室）
（３）外交部（金鐘堅尼地道42號）
（４）金紫荊廣場
（５）政總／立法會／禮賓府／狗總／..........太多不能盡錄

尖沙咀：目標
（１）高鐵
（２）紅隧、西隧

觀塘／黃大仙：目標
（１）監控燈柱
（２）中聯辦九龍部（觀塘海濱道135號宏碁資本大廈22樓）
（３）東隧

沙田：目標
（１）中聯辦新界部（沙田小瀝源源順圍28號都會廣場R1—R4）
（２）馬場（和你SUCK 5.0）
【國慶行動】【主線解說】【SUCK小隊】10.1 SUCK泥馬

荃灣：目標
（１）機場（和你SUCK 5.0，Mon Post狗你估下我地會唔會入機場）
（２）二阪坊

其他候選地點
（１）大埔 （回歸紀念塔，交通不便）
（２）屯門 （無重要戰略目標，交通不便）
（３）九龍塘 （無重要戰略目標，想同有錢佬攬炒）
（４）上水 （解放新屋嶺，交通不便）

沙田梗係大圍啦，戰略目標咪港鐵

推
支持

五區

政府合署同意，但SHK塞就OK，破壞、變成鬥地主就唔太好
中共先係主要敵人

五區太少
可唔可以改做七區？

Push !!

整埋和理suck 睇下佢點玩

點解無人推3罷？

真, 唔好搭任何車

東涌人可以組別動隊

推呀各有各做，不分化不割蓆

咁姐係觀塘定黃大仙?

可推了

我係唔會驚架

解散警隊

大力推

大推

10月1

冇力推都要推

冇力推都要繼續推

Push!!!!!

中聯辦係九龍觀塘宏基資本大廈22樓同沙田小瀝源都會廣場都設有工作部.九東同沙田都有戰略目標.

消滅黨鐵